<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA moduak ondokoa hartzen du barne:

• Egonean modu hedatua
Energia aurrezten du pantaila itzalita dagoenean; horretarako, WLANa eta mugikorraren datuak desgaitu behar dira. Aplikazio gehienak inaktibo egongo dira.
Pantaila piztuta badago, telefonoak normaltasunez funtzionatuko du.
Aplikazio batzuk aktibo izan nahi badituzu Egonean modu hedatua gaituta dagonean, gehitu aplikazioak Aplikazioak aktibo egonean zerrendara.

• Erabilera hedatua
Energia aurrezten du, hardwarearen errendimendu mugatuan erabiltzen ari bada gailua."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN desaktibatuta</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Datu mugikorrak eta WLANa desgaitzen ditu pantaila itzalita dagoenean</string>
    <string name="usm_descr">"Ultra STAMINA moduak bateriaren iraupena nabarmen luzatuko du. Gailua denbora luzean kargatu ezin duzunerako erabil dezakezu.

Oinarrizko funtzio bakar batzuk baino ez dira erabilgarri egongo, telefonoa eta mezularitza, besteak beste. Xehetasun gehiago eskuratzeko, punteatu \"Informazio gehiago\".

Kontuan izan WLAN edo datu mugikorren bidezko Internet konexioa desgaituko dela."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Abian diren WLAN eragiketa guztiak eten egingo dira, hala nola multimedia transferentzia, telefono softwarearen eguneratzeak, babeskopiak eta leheneratzeak.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalatu WLAN ziurtagiriak</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Konexio automatikoa Passpoint sare erabilgarrietara, WLANa aktibatuta dagoenean</string>
    <string name="radio_controls_summary">Kudeatu WLAN, Bluetooth, eta mugikorreko sareak, hegaldi modua eta VPN konexioak</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN laguntzailea</string>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN laguntzailearen bidez konektatuta</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Aktibatu WLAN sarea</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN ezarpenak</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Hautatu WLAN sarea</string>
    <string name="wifi_select_network">Hautatu WLAN sarea</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Ez erabili WLAN sarea Internet konexio ona izan ezean</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Utzi Google kokapen zerbitzuei eta beste aplikazioei sareak bilatzen, WLAN konexioa desaktibatuta egon arren</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Erabili WLAN sare irekiak automatikoki</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Utzi WLAN laguntzaileari kalitate handiko gisa identifikatutako sare irekietara automatikoki konektatzen</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Kokapenaren zehaztasuna hobetzeko eta beste helburuetarako, Google-k eta aplikazio gehiagok inguruko sareak bila ditzakete, WLAN eginbidea desaktibatuta badago ere. Hori gertatzea nahi ez baduzu, zoaz Aurreratua > Bilaketa beti erabilgarri aukerara.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Baliteke aplikazioek inguruko sareak bilatzea, WLAN eginbidea desaktibatuta badago ere. Hori gertatzea nahi ez baduzu, zoaz Aurreratua > Bilaketa beti erabilgarri aukerara.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">WLAN aktibatuta lokartzean</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN aktibatuta inaktibo moduan</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizazioa</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Minimizatu bateriaren erabilera WLAN aktibatuta dagoenean</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Mugatu WLAN bidezko bateria-kontsumoa</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN sareak</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Sare erabilgarriak ikusteko, aktibatu WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN sarean bilatzen...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Ez duzu WLAN sarea aldatzeko baimenik.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Konfigurazioa amaitzeko, zure tabletak WLAN sarbidea behar du. Konfigurazioa amaitu ondoren, mugikorreko datuak edo WLAN aukera dezakezu.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN sare babestuaren konfigurazioa</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Sakatu bideratzaileko WLAN sare babestuaren konfigurazioaren botoia. Baliteke \"WPS\" izena edo ikur hau izatea:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Sartu %1$s PINa WLAN bideratzailean. Baliteke konfigurazioa osatzeko bi minutura arte behar izatea.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">%s WLAN sarera konektatuta</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Ezin izan da konektatu WLAN sarera</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Kokapenaren zehaztasuna hobetzeko eta beste helburuetarako, %1$s aplikazioak sareak bilatzeko aukera aktibatu nahi du, WLANa desaktibatuta badago ere.

Bilatu nahi dituzun aplikazio guztietan aurrekoa baimendu?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"OHARRA: zerbitzu hornitzaileak gastu gehigarriak kobratu ahal dizkizu datuengatik.



Telefonoa konfiguratzeko, baliteke sareko jarduera asko egin behar izatea."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">OHARRA: ez baduzu aktibatzen WLAN konexioa, telefonoak ez du Interneteko konexiorik edukiko hasierako deskargak edo eguneratzeak egiteko.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonoak ezin izan du WLAN sare honetara konektatu.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN ezarpen aurreratuak</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN maiztasun banda</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">WLAN gune eramangarria</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN sare publikoa</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Erabili gailu mugikorraren konexioa WLAN sarea eskaintzeko</string>
    <string name="wifi_tether_starting">WLAN publikoa aktibatzen…</string>
    <string name="wifi_tether_stopping">WLAN publikoa desaktibatzen...</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">WLAN gune eramangarriaren errorea</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfiguratu WLAN publikoa</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN publikoaren konfigurazioa</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">AndroidAP WPA2 PSK WLAN publiko eramangarria</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s WLAN gune eramangarria.
Segurtasuna: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC helbidea</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN laguntzailea aldatu nahi duzu?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Erabili GPSa, WLANa eta mugikorren sareak kokapena zehazteko</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Erabili WLANa eta mugikorren sareak kokapena zehazteko</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Baimendu kokapen datu anonimoak Google-ri bidaltzea eta baimendutako aplikazioek WLAN eta sare mugikorrak bezalako iturburuetako datuak erabiltzea kokapena gutxi gorabehera zehazteko.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Kokapena WLAN bidez zehaztuta</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Gaitu WLAN sareetan saioa hasteko modu xehatua</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Behartu WLAN konexiotik datu mugikorretara aldatzera</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Onartu beti ibiltaritzan WLAN sareak bilatzea</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Erakutsi datu gehiago WLAN sareetan saioa hasterakoan. Erakutsi sarearen identifikatzailea eta seinalearen indarra WLAN sareen hautagailuan.</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Aukera hori gaituz gero, gailua errazago aldatuko da datu mugikorren konexiora WLAN seinalea ahultzen dela nabaritutakoan</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Onartu edo debekatu ibiltaritzan WLAN sareak bilatzea, interfazeko datu-trafikoaren arabera</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN on time</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN on time</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN abian</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Bidalitako WLAN paketeak</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Jasotako WLAN paketeak</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN ezarpenak</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN sareak erabiltzen duen bateria</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Desaktibatu WLAN sarea hura erabiltzen ez duzunean edo erabilgarri ez dagoenean</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN ezarpena eguneratzen</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Egin aplikazioen datuen, WLAN pasahitzen eta bestelako ezarpenen babeskopiak Google zerbitzarietan</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">WLAN pasahitz, laster marka, bestelako ezarpen eta aplikazioen datuen babeskopiak egiteari utzi eta Google zerbitzarietan dauden kopiak ezabatu?</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN konfigurazioa</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Konektatu %s WLAN sarera</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">%s WLAN sarera konektatzen...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">%s WLAN sarera konektatuta</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Ezin da EAP WLAN konexioa konfiguratu instalazioan zehar. Instalatu ondoren, hori egin dezakezu Ezarpenak > Hari gabekoak eta sareak atalean.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Ukitu <b>Hurrengoa</b>" konfigurazioarekin jarraitzeko.

Ukitu "<b>Atzera</b> beste WLAN sare batera konektatzeko.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Erakutsi WLANa</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ezkutatu WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Ezarri WLAN sareko datu muga</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Atzeko planoko sare mugikorreko datuak desgaitzen badituzu, hainbat aplikazio eta zerbitzuk ez dute funtzionatuko WLAN sare batera konektatuta egon ezean.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Mugikorraren atzeko datuak mugatzen badituzu, aplikazio eta zerbitzu batzuek ez dute funtzionatuko WLAN sare batera konektatzen ez bazara.



Ezarpen honek telefono honen erabiltzaile guztiei eragiten die."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Hautatu WLAN sare mugikor publikoak. Baliteke aplikazioek sare horiek erabiltzeko baimenik ez izatea atzeko planoan daudenean. Gainera, baliteke deskarga handiak egin baino lehen aplikazioek abisu bat erakustea.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN sare mugatuak</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Sare mugatuak hautatzeko, aktibatu WLAN konexioa.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Gailu hau beste pertsona batzuekin parteka dezakezu, erabiltzaile osagarriak sortuta. Erabiltzaile bakoitzak bere tokia izango du, eta, bertan, aplikazioak, horma papera eta antzekoak pertsonaliza ditzakete. Horrez gain, erabiltzaile guztiei eragin diezaieketen ezarpenak ere doi ditzakete, adibidez, WLAN konexioarena.

Erabiltzaile bat gehitzen duzunean, erabiltzaile horrek bere eremua konfiguratu beharko du.

Edozein erabiltzailek egunera ditzake beste erabiltzaile guztien aplikazioak."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN eginbidea eta mugikorra</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Baimendu WLAN eta mugikorreko ezarpenak aldatzea</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Konfiguratu WLAN NFC etiketa</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecom WLAN konektatuta</string>
    <string name="cw_network_priority">Lehenetsi China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">China Telecom WLAN sareak lehenetsiko dira konektatuta dauden beste WLAN sareen aurretik</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Ezin izan da China Telecom WLAN sareetara konektatu datu trafikoa desgaituta dagoelako. Datu trafikoa gaitu?</string>
    <string name="location_based_wifi">Kokapen WLANa</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Konektatu automatikoki AT&amp;T WLAN publikora</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Konex. auto. AT&amp;T WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN deiak</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Aldatu WLAN ziurtagiria</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™ ezarpenak</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">WLAN CERT bidez babestua</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">WLAN PSK bidez babestua</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Gailua WLAN publiko mugikor gisa erabil dezakezu. Horrela, beste gailuak (gehienez 10) WLAN sare bidez konekta daitezke konexio horretara. Konektatutako gailuek sare konexio mugikorraren bidez atzi dezakete Internet. WLAN publiko mugikorrak datu mugikorrak erabiltzen ditu eta gastu gehigarriak eragin ditzake.

WLAN publiko mugikorrak bateria gehiago kontsumitzen du. Bateriaren bizitza gehitzeko, konektatu gailua hormako hargunera."</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_title">WLAN publiko mugikorra</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_menu_item_text">Hasi erabiltzen WLAN publiko eramangarria</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Konfiguratu eta kudeatu WLAN publiko eramangarria</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">WLAN pub. eramangarriaren ez.</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Konfiguratu WLAN sarea</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"STAMINA moduak bateria aurrezten du gailuaren ezarpenak doituz. Gailua lo moduan dagoen bitartean funtzionaltasun murriztuarekin exekutatuko diren aplikazioak hauta ditzakezu. (Horrek bateria aurrezten lagunduko dizu, aplikazio gehienek bateria agortzen dutelako nahiz eta lo moduan egon.)

Hautatutako aplikazioetarako desgaitutako funtzioak:
- WLAN
- Datu mugikorrak
- Tenporizadorea

Aplikazio guztien jakinarazpen argiak kolore berean eta maiztasun berarekin keinu egingo du lo moduan.

STAMINA modua desaktibatu egiten da gailua esku artean darabilzunean."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Zer da STAMINA modua?</u>"
STAMINA modua Sony-ren bateria aurrezteko funtzioa da. Pantaila desaktibatuta dagoenean, bateriaren iraupena luzatzen du.

"<u>Oinarrizko erabilera</u>"
STAMINA modua aktibatzeko, punteatu pantailako botoia. 
Pantaila desaktibatuta dagoenean, WLAN sarea eta datu mugikorrak guztiak aldi baterako desgaituko dira, eta aplikazio gehienak inaktibo egongo dira, bateria aurrezteko.
Pantaila aktibatuta dagoenean, gailuak ohi bezala funtzionatuko du.

"<u>Erabilera aurreratua</u>"
STAMINA gaituta dagoenean zenbait aplikazio aktibo mantendu nahi badituzu, gehi itzazu EGONEAN MODUAN AKTIBO DAUDEN APLIKAZIOAK zerrendan.
Baliteke aplikazioek behar bezala ez funtzionatzea, zerrendan gehitzen ez badira.

"<u>Oharra</u>"
Aplikazio batek behar bezala funtzionatzen ez badu, erregistratu aplikazioa EGONEAN MODUAN AKTIBO DAUDEN APLIKAZIOAK zerrendan edo desaktibatu STAMINA modua."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Hegaldi moduak sare guztien konexioak desaktibatzen ditu, hala nola deiak, testu mezuak, Interneterako sarbidea, WLANa eta Bluetootha.</string>
    <string name="cw_network_notification">Gaitu CT WLAN jakinarazpenak</string>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA moduak ondorengoa du:

• Egonean modu hedatua
Bateria aurrezten du pantaila desaktibatuta dagoenean aldi baterako WLANa eta datu mugikorrak desgaituta. Aplikazio gehienak inaktibo egongo dira.
Pantaila aktibatuta dagoenean, gailuak ohi bezala funtzionatuko du.
Pantaila desaktibatuta egon arren zenbait aplikazio aktibo mantendu nahi badituzu, gehi itzazu EGONEAN MODUAN AKTIBO DAUDEN APLIKAZIOAK zerrendan.

• Erabilera hedatua
Bateria aurrezten du gailua erabileran dagoenean hardware errendimendua mugatuta
"</string>
    <string name="mobile_hotspot">WLAN pub. mug.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Uneko WLAN sarea partekatzeko, hautatu ezarpeneko \"Partekatu WLAN informazioa\" aukera.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Partekatu WLAN informazioa</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Partekatu WLAN informazioa</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">WLAN eginbidea erabili ezean, ezin izango dituzu erabili Internet, posta elektronikoa edo datu konexioa eskatzen duten gainerako aplikazioak. Sare mugikorraren bidezko datu konexioa desaktibatu nahi duzu?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">WLAN konexioaren zain</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLANa konektatuta dago. Hautatu sarea zerrendan.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Telefono bidezko konexioa ezin da erabili WLANa abian denean. Telefono bidezko konexioa desgaituko da.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Sartu SIM txartela telefonoaren datu konexioa beste gailuekin partekatzeko eta Internet atzitzeko WLAN publiko mugikorra edo USB bidezko konexioa erabilita.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">WLANa ezin da erabili telefono bidezko konexioa abian denean. WLANa desgaituko da.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB telefono bidezko konexioak eta WLAN konexioak ezin dira aldi berean aktibatuta egon. Desaktibatu USB telefono bidezko konexioa?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Aplikazioak irekitzean, jakinarazi WLAN konexioa erabilgarri denean</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Erakutsi WLAN abisuak</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">WLAN jakinarazpena</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Jakinarazi WLAN sareak erabilgarri daudenean</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Erabilgarri dauden WLAN sareak</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Segurtasunik gabeko%1$s WLAN sarera (irekira) konektatzen ari zara. Bidalitako informazioa ez dago enkriptatuta eta baliteke besteek ikustea. Konektatu nahi duzu dena den?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLANa deskonektatuta. Konfigurazioa bertan behera utzi da.</string>
    <string name="wifi_tether_settings_get_started_help">Hasi WLAN publikoa erabiltzen</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Konektatuta zauden WLAN sarea ez dago Internetera konektatuta.

Hori gertatuz gero, sare mugikorrera automatikoki aldatzeko aktibatu Saihestu WLAN konexio okerrak aukera, WLAN ezarpen aurreratuak atalean."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Ez dago WLAN konexiorik</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Saihestu WLAN konexio okerrak</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Erabili sare mugikorra, baldin eta konektatuta zauden WLAN sareak Interneteko konexiorik ez badu. (Baliteke datuak erabiltzeagatik karguak ordaindu behar izatea).</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">WLAN pasahitza ez da onartu. Egiaztatu pasahitza eta saiatu berriro.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">WLAN sarera orain konektatu nahi baduzu, hautatu sare bat.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Konfiguratu WLAN</string>
</resources>
