<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA režīma funkcijas

• Ilgāks darbības laiks gaidīšanas režīmā
Kad ekrāns ir izslēgts, taupa enerģiju, īslaicīgi atspējojot WLAN un mobilos datus. Lielākā daļa lietotņu nav aktīvas.
Ieslēdzot ekrānu, tālrunis darbojas kā parasti.
Ja vēlaties, lai noteiktas lietotnes darbotos arī pēc tam, kad ir iespējots ilgāks darbības laiks gaidīšanas režīmā, pievienojiet lietotnes sarakstam Gaidīšanas režīmā aktīvās lietotnes.

• Ilgāks lietošanas laiks
Taupa enerģiju ierīces lietošanas laikā, ierobežojot aparatūras veiktspēju."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN izslēgts</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Atspējo mobilos datus un WLAN, ja ir izslēgts ekrāns</string>
    <string name="usm_descr">"Režīms Ultra STAMINA ievērojami pagarina akumulatora kalpošanas laiku. To var izmantot brīžos, kad ilgstoši nevarat uzlādēt ierīci.

Šajā režīmā ir pieejamas tikai dažas pamatfunkcijas, piemēram, Tālrunis un Ziņapmaiņa. Piesitiet vienumam Papildinformācija, lai uzzinātu vairāk.

Ņemiet vērā, ka tiek atspējots WLAN savienojums ar internetu un mobilie dati."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Tiks pārtrauktas visas WLAN darbības, piemēram, multivides failu pārsūtīšana, tālruņa programmatūras atjaunināšana, dublēšana un atjaunošana.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalēt WLAN sertifikātus</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automātiski veidot savienojumu ar pieejamajiem Passpoint tīkliem, kad WLAN ir ieslēgts</string>
    <string name="radio_controls_summary">Pārvaldīt WLAN, Bluetooth, lidmašīnas režīmu, mobilos tīklus un VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="connected_via_wfa">Izveidots savienojums ar WLAN palīgu</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Ieslēgt WLAN savienojumu</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN iestatījumi</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Atlasīt WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_select_network">Atlasīt WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nelietot WLAN tīklu, ja vien tam nav laba interneta savienojuma</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Atļaut Google atrašanās vietas apzināšanās pakalpojumam un citām lietotnēm meklēt tīklus pat tad, ja ir izslēgts WLAN savienojums</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automātiski izmantot atvērtu WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Ļaut WLAN palīgam automātiski pieslēgties atvērtiem augstas kvalitātes WLAN tīkliem</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Atrašanās vietas noteikšanas precizitātes uzlabošanai un citiem nolūkiem Google un citas lietotnes var meklēt tuvumā esošos tīklus pat tad, kad WLAN ir izslēgts. Ja to nevēlaties, atveriet Papildu > Meklēšana vienmēr pieejama.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Lietotnes var meklēt tuvumā esošos tīklus pat tad, kad WLAN ir izslēgts. Ja to nevēlaties, atveriet Papildu > Meklēšana vienmēr pieejama.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Neizslēgt WLAN miega režīmā</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN ieslēgts miega režīmā</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN optimizācija</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Samazināt akumulatora lietojumu, kad WLAN savienojums ir ieslēgts</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">WLAN: akumulatora izmantošana</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN tīkli</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Lai skatītu pieejamos tīklus, ieslēdziet WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Notiek WLAN tīklu meklēšana…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Jums nav atļaujas mainīt WLAN tīklu</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Lai pabeigtu iestatīšanu, planšetdatoram ir nepieciešams WLAN savienojums. Pēc iestatīšanas varat pārslēgties starp mobilo tīklu un WLAN tīklu.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN aizsargātā iestatīšana</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Nospiediet maršrutētāja pogu, kas paredzēta WLAN aizsargātajai iestatīšanai. Uz tās var būt rakstīts WPS, vai var būt redzams šāds simbols:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Ievadiet WLAN maršrutētājā PIN kodu %1$s. Iestatīšana var ilgt līdz pat divām minūtēm.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Ir izveidots savienojums ar WLAN tīklu %s.</string>
    <string name="wifi_wps_in_progress">Jau notiek WLAN aizsargātā iestatīšana, un tās pabeigšana var ilgt divas minūtes.</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN savienojuma kļūme</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Atrašanās vietas noteikšanas precizitātes uzlabošanai un citiem nolūkiem lietotnē %1$s tiek pieprasīts ieslēgt tīkla meklēšanu, pat ja WLAN savienojums ir izslēgts.

Vai atļaut šo darbību visām lietotnēm, kurās tiek pieprasīta meklēšana?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"BRĪDINĀJUMS. Pakalpojumu sniedzējs var ņemt papildu maksu par datu lietojumu.

Tālruņa iestatīšanai var būt nepieciešams daudz tīkla datu."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">PIEZĪME. Ja izlaidīsiet WLAN savienojuma izveidi, tālrunī nebūs pieejams interneta savienojums sākotnējām lejupielādēm vai atjauninājumiem.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Tālrunī nevarēja izveidot savienojumu ar WLAN tīklu.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN papildu iestatījumi</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN frekvenču josla</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Portatīvs WLAN tīklājs</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN tīklājs</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Mobilo datu savienojumi WLAN tīkla darbībai</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Portatīvā WLAN tīklāja kļūda</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigurēt WLAN karstvietu</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN tīklāja iestatīšana</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">AndroidAP WPA2 PSK portatīvais WLAN tīklājs</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s portatīvs WLAN tīklājs.
Drošība: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC adrese</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Vai mainīt WLAN palīgu?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Lietot GPS, WLAN un mobilo sakaru tīklus atrašanās vietas noteikšanai</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Lietot WLAN un mobilo sakaru tīklus atrašanās vietas noteikšanai</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Ļaut sūtīt anon. vietas datus uz Google. Ļaut izv. liet. izm. datus no avotiem, piem., WLAN un mob. tīkliem, lai noteiktu vietu.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Atrašanās vieta noteikta, izmantojot WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Iespējot WLAN detalizēto reģistrēšanu</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresīva pāreja no WLAN uz mobilo tīklu</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Vienmēr atļaut WLAN meklēšanu</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Palieliniet WLAN reģistrēšanas līmeni; rādīt katram SSID RSSI WLAN atlasītājā.</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Ja opcija ir iespējota un WLAN signāls ir vājš, datu savienojuma pāreja no WLAN uz mobilo tīklu tiks veikta agresīvāk.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Atļaujiet/neatļaujiet WLAN meklēšanu, pamatojoties uz saskarnē saņemto datplūsmas apjomu.</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN laikā</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN laikā</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN darbības laiks</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Nosūtītās WLAN datu paketes</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Saņemtās WLAN datu paketes</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN iestatījumi</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN savienojumam izmantotā akumulatora enerģija</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Izslēdziet WLAN savienojumu, kad to nelietojat vai tas nav pieejams</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Notiek WLAN iestatījuma atjaunināšana</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Dublēt lietotņu datus, WLAN paroles un citus iestatījumus Google serveros</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Vai pārtraukt WLAN paroļu, grāmatzīmju, citu iestatījumu un lietotņu datu dublēšanu, kā arī dzēst visas kopijas no Google serveriem?</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN iestatīšana</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Savienojuma izveide ar WLAN tīklu %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Notiek savienojuma izveide ar WLAN tīklu %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Ir izveidots savienojums ar WLAN tīklu %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Iestatīšanas laikā nevar konfigurēt EAP WLAN savienojumu. Pēc iestatīšanas to var izdarīt sadaļā Iestatījumi > Bezvadu savienojumi un tīkli.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Pieskarieties objektam <b>Tālāk</b>", lai turpinātu iestatīšanu.

Pieskarieties objektam "<b>Atpakaļ</b>, lai izveidotu savienojumu ar citu WLAN tīklu.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Rādīt WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Slēpt WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Iestatīt WLAN datu ierobežojumu</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ja ierobežosit fona mobilo datu lietošanu, dažas lietotnes un pakalpojumi nedarbosies, ja vien netiks izveidots savienojums ar WLAN tīklu.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ja ierobežosit fona mobilos datus, dažas lietotnes un pakalpojumi nedarbosies, ja nebūsit izveidojis savienojumu ar WLAN tīklu.



Šis iestatījums ietekmē visus šī tālruņa lietotājus."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Atlasiet WLAN tīklus, kas ir mobilie tīklāji. Lietotnēm var aizliegt izmantot šos tīklus, ja tās darbojas fonā. Lietotnes var brīdināt pirms šo tīklu izmantošanas, lai veiktu lielas lejupielādes.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Mērāmie WLAN tīkli</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Lai atlasītu mērāmos tīklus, ieslēdziet WLAN savienojumu.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Varat koplietot šo ierīci ar citām personām, izveidojot papildu lietotājus. Katram lietotājam tiek piešķirta sava vide, kuru var pielāgot, izmantojot lietotnes, fonu un citus iestatījumus. Lietotāji var pielāgot arī ierīces iestatījumus, kas attiecas uz visiem lietotājiem, piemēram, WLAN iestatījumus.

Kad pievienojat jaunu lietotāju, viņam ir jāiestata sava vide.

Jebkurš lietotājs var atjaunināt lietotnes, kuras izmanto visi citi lietotāji."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN un mobilais tīkls</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Atļaut WLAN un mobilā tīkla iestatījumu pārveidošanu</string>
    <string name="keywords_wifi">wifi WLAN tīkls savienojums</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Iestatīt WLAN NFC atzīmi</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecom WLAN savienots</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioritāte China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">China Telecom WLAN tīkliem tiks noteikta prioritāte pār citiem savienojuma WLAN tīkliem</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nevarēja izveidot savienojumu ar China Telecom WLAN tīkliem, jo ir atspējota datplūsma. Vai iespējot datplūsmu tagad?</string>
    <string name="location_based_wifi">Atrašanās vietas WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automātiski izveidot savienojumu ar AT&amp;T™ WLAN tīklāju</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Aut. sav. ar AT&amp;T™ WLAN</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN zvanīšana</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Mainīt WLAN sertifikātu</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™ iestatījumi</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Aizsargāts ar WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Aizsargāts ar WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Varat lietot savu ierīci kā mobilo tīklāju. Šādi citas ierīces (maksimums 10) var pievienoties jūsu ierīcei, izmantojot WLAN tīklu. Pievienotās ierīces var piekļūt internetam, izmantojot jūsu mobilā tīkla savienojumu. Mobilais tīklājs izmanto mobilos datus un var radīt papildu izmaksas.

Mobilais tīklājs patērē vairāk akumulatora enerģijas. Pievienojiet ierīci rozetei, lai akumulators darbotos ilgāk."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Iestatīt un pārvaldīt portatīvo WLAN tīklāju</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Portatīvā WLAN tīklāja iestatījumi</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN tīkla iestatīšana</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Režīmā STAMINA tiek pielāgoti ierīces iestatījumi, lai samazinātu akumulatora enerģijas patēriņu. Varat izvēlēties, kuru lietotņu funkcionalitāti ierobežot miega režīmā. (Tādējādi varat taupīt akumulatora enerģiju, jo lielākā daļa lietotņu to patērē arī miega režīmā.)

Atlasītajās lietotnēs tiek atspējotas šādas funkcijas:
– WLAN;
– mobilie dati;
– taimeris.

Miega režīmā visām lietotnēm ar vienādu frekvenci mirgo vienas krāsas paziņojuma indikators.

Režīms STAMINA tiek deaktivizēts ierīces vadības laikā."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Kas ir STAMINA režīms?</u>"
STAMINA režīms ir Sony enerģijas taupīšanas funkcija. Šis režīms nodrošina ilgāku akumulatora darbības laiku, atspējojot funkcionalitāti, kad ekrāns ir izslēgts.

"<u>Pamata lietošana</u>"
Lai aktivizētu STAMINA režīmu, izmantojiet ekrānā redzamo pogu.
Kad ekrāns būs izslēgts, WLAN un mobilā tīkla dati tiks īslaicīgi atspējoti un vairākums lietotņu nebūs aktīvas, lai taupītu akumulatora enerģiju.
Kad ekrāns būs ieslēgts, ierīce darbosies kā parasti.

"<u>Uzlabotā lietošana</u>"
Ja vēlaties, lai dažas lietotnes būtu aktīvas pat tad, kad STAMINA režīms ir aktivizēts, lūdzu, pievienojiet tās sarakstam GAIDĪŠANAS REŽĪMĀ AKTĪVĀS LIETOTNES.
Lietotnes var nedarboties atbilstoši, ja netiks pievienotas sarakstam.

"<u>Piezīme</u>"
Ja lietotne nedarbojas pareizi, pievienojiet to sarakstam GAIDĪŠANAS REŽĪMĀ AKTĪVĀS LIETOTNES. Ja tas nelīdz, deaktivizējiet STAMINA režīmu."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Aktivizējot lidmašīnas režīmu, tiek izslēgti visi tīkla savienojumi, tostarp zvanīšanas un īsziņu sūtīšanas iespēja, piekļuve internetam, WLAN un Bluetooth.</string>
    <string name="cw_network_notification">Iespējot CT WLAN paziņojumu</string>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA režīms ietver:

• Paplašinātais gaidīšanas režīms
Taupa enerģiju, kad īslaicīgi atspējota WLAN un mobilo datu tīkla dēļ ir izslēgts ekrāns. Vairākums lietotņu nebūs aktīvas.
Kad ekrāns būs ieslēgts, tālrunis darbosies, kā parasti.
Ja vēlaties, lai dažas lietotnes darbotos tad, kad ir ieslēgts paplašinātais gaidīšanas režīms, pievienojiet šīs lietotnes sarakstam GAIDĪŠANAS REŽĪMĀ AKTĪVĀS LIETOTNES.

• Paplašinātais lietojums
Ierobežojot aparatūras darbību, taupa enerģiju, kad ierīce tiek lietota.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Lai kopīgotu pašlaik izmantoto WLAN tīklu, iestatījumos atlasiet opciju “Kopīgot WLAN inform.”.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Kopīgot WLAN inform.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Koplietot WLAN informāciju</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Ja vien neizmantojat WLAN, vairs nevarēsit izmantot internetu, e-pastu vai citas lietotnes, kam ir nepieciešams datu savienojums. Vai izslēgt mobilo datu savienojumu?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Gaida WLAN savienojumu</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN ir iespējots. Sarakstā atlasiet tīklu.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Kamēr ir ieslēgts WLAN savienojums, saistīšanu nevar izmantot. Saistīšana tiks atspējota.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Lūdzu, ievietojiet SIM karti, lai tālruņa datu savienojumu kopīgotu ar citām ierīcēm, izmantojot mobilo WLAN tīklāju vai USB saistīšanu interneta piekļuvei.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">Kamēr ir ieslēgta saistīšana, WLAN savienojumu nevar izmantot. WLAN savienojums tiks atspējots.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB saistīšana un WLAN savienojums nevar būt vienlaicīgi ieslēgti. Vai izslēgt USB saistīšanu?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Atverot lietotnes, paziņot man, ja ir pieejams WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Rādīt WLAN uznirst. paziņoj.</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">WLAN paziņojums</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Paziņot man, ja ir pieejams WLAN tīkls</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Pieejami WLAN tīkli</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Jūs veidojat savienojumu ar nedrošu (atvērtu) WLAN tīklu %1$s. Nosūtītā informācija netiek šifrēta, un to, iespējams, var skatīt citas personas. Vai joprojām vēlaties izveidot savienojumu?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN ir atvienots. Iestatīšana ir atcelta.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"WLAN tīkls, ar kuru izveidojāt savienojumu, nav savienots ar internetu.

Lai šādā situācijā automātiski pārslēgtos uz mobilo tīklu, sadaļā Papildu WLAN iestatījumi ieslēdziet opciju Neizmantot sliktus WLAN savienojumus."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Nav izveidots WLAN interneta savienojums</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Neizmantot sliktus WLAN savienojumus</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Izmantojiet mobilo tīklu, ja WLAN tīkls, ar ko izveidojāt savienojumu, nav savienots ar internetu. (Var tikt piemērota maksa par datu lietošanu.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">WLAN parole netika pieņemta. Lūdzu, pārbaudiet paroli un mēģiniet vēlreiz.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Ja vēlaties tūlīt izveidot savienojumu ar WLAN, atlasiet tīklu.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">WLAN iestatīšana</string>
</resources>
