<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA режимі мыналарды қамтиды:

• Кеңейтілген күту
Экран өшірулі кезде WLAN және мобильді деректерді уақытша өшіру арқылы қуатты үнемдейді. Қолданбалардың көпшілігі белсенді емес болады.
Экран қосулы кезде телефон қалыпты жұмыс істейді.
Кеңейтілген күту қосулы кезде кейбір қолданбаларды белсенді ұстау керек болса, қолданбаларды «Күту режимінде белсенді қолданбалар» тізіміне қосыңыз.

• Кеңейтілген пайдалану
Құрылғы пайдаланылып жатқанда жабдық өнімділігін шектеу арқылы қуатты үнемдейді."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN өшірулі</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Экран өш. кезде ұялы дер. және WLAN ф-н өшіреді</string>
    <string name="usm_descr">"Ultra STAMINA режимі батареяның жарамды мерзімін айтарлықтай ұзартады. Оны құрылғыны ұзақ уақыт бойы зарядтау мүмкін болмағанда пайдалануға болады.

Тек «Телефон» және «Хабар алмасу» сияқты бірнеше негізгі функция қол жетімді болады. Қосымша мәліметтер алу үшін «Қосымша ақпарат» тармағын түртіңіз.

WLAN және мобильді деректер арқылы интернет байланысы өшірілетінін ескеріңіз."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Медианы тасымалдау, телефон бағдарламалық құралын жаңарту, қосалқы көшірме жасау және қалпына келтіру сияқты кез келген ағымдағы WLAN әрекеттері үзіледі.</string>
    <string name="install_wapi_certs">WLAN серт-тарын орн-у</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">WLAN қосулы кезде қол жетімді Passpoint желілеріне автоматты түрде қосылу</string>
    <string name="radio_controls_summary">WLAN, Bluetooth, ұшақ режимін, ұялы желілерді және VPN желілерін басқару</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="connected_via_wfa">WLAN көмекшісі арқылы қосылу орындалды</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">WLAN функциясын қосу</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN параметрлері</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">WLAN желісін таңдау</string>
    <string name="wifi_select_network">WLAN желісін таңдау</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Жақсы интернет байланыс болғанша WLAN желісін пайдаланбаңыз</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Google орынды анықтау қызметіне және басқа қолданбаларға тіпті WLAN өшіріліп тұрса да желілерді іздеуге рұқсат ету</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">WLAN желісін автоматты түрде пайдалану</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">WLAN көмекшісіне сапасы жоғары екені анықталған ашық желілерге автоматты түрде қосылуға мүмкіндік береді</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Орын дәлдігін жақсарту және басқа мақсаттарда Google және басқа қолданбалар маңайдағы желілерді тіпті WLAN өшірулі болса да тексере алады. Егер бұл болмасын десеңіз, \"Қосымша\" > \"Тексеру әрқашан қол жетімді\" тармағына өтіңіз.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Қолданбалар маңайдағы желілерді тіпті WLAN өшірулі болса да тексере алады. Егер бұл болмасын десеңіз, \"Қосымша\" > \"Тексеру әрқашан қол жетімді\" тармағына өтіңіз.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Ұйқы режимінде WLAN қосулы</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">Ұйқы режимінде WLAN қосулы</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN байл. оңт.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">WLAN байланысы қосылғанда батареяны үнемді пайдалану</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">WLAN пайдаланатын батареяны шектеу</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN желілері</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Қол жетімді желілерді көру үшін WLAN функциясын қосыңыз.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">WLAN желілері ізделуде…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Сізде WLAN желісін өзгертуге рұқсат жоқ</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Орнатуды аяқтау үшін планшет WLAN байланысына қосылуы қажет. Орнатылғаннан кейін, мобильді құрылғы деректері мен WLAN байланысы арасында ауысуға болады.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN Protected Setup</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Маршрутизаторда WLAN Protected Setup түймесін басыңыз. Ол \"WPS\" деп аталуы немесе осы таңбамен белгіленуі мүмкін:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">WLAN маршрутизаторында %1$s PIN кодын енгізіңіз. Орнатудың аяқталуы екі минутқа дейін уақыт алуы мүмкін.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">WLAN желісіне қосылды %s</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN байланысының қатесі</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Орын дәлдігін жақсарту және басқа мақсаттарда %1$s тіпті WLAN өшірулі болса да желілерді тексеруді қосқысы келіп жатыр.

Тексергісі келетін барлық қолданбалар үшін осыған рұқсат ету керек пе?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ЕСКЕРТУ: қызмет көрсетуші деректер үшін қосымша ақы алуы мүмкін.

Телефонды реттеу үшін айтарлықтай желілік белсенділік қажет болуы мүмкін."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ЕСКЕРТПЕ: WLAN қадамын өткізіп жіберсеңіз, телефонда кез келген бастапқы жүктеулер немесе жаңартулар үшін пайдаланатын интернет байланысы болмайды.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефон бұл WLAN байланыс желісіне қосылмайды.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Кеңейтілген WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN жиілік диапазоны</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Тасымалы WLAN кіру нүктесі</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN хотспоты</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">WLAN желісін қамтамасыз ету үшін ұялы байланысты пайдалану</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Тасымалы WLAN ыстық нүктесінің қатесі</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">WLAN хотспотын теңшеу</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN хотспотын реттеу</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">AndroidAP WPA2 PSK жылжымалы WLAN хотспоты</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s портативті WLAN ыстық нүктесі.
Қауіпсіздік:  %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC мекенжайы</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">WLAN assistant өзгерту керек пе?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Орынды анықтау үшін GPS, WLAN желілерін және мобильді желілерді пайдалану</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Орынды анықтау үшін WLAN желілерін және мобильді желілерді пайдалану</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Анонимді орын деректерін Google орнына жіберуге рұқсат беріңіз. Сондай-ақ, сіздің орныңызды шамамен анықтау үшін рұқсат етілген қолданбаларға WLAN және мобильді желі сияқты көздерден деректерді пайдалануға рұқсте беріңіз.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">WLAN арқылы анықталған орын</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">WLAN егжей-тегжейлі журналға тір. қосу</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агрессивті WLAN желісін мобильді деректерге ауыстыру</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">WLAN роумингін іздеулерге әрқашан рұқсат ету</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">WLAN жур. тір. дең. арт., WLAN желісін таңдағышта әр SSID RSSI бойынша көрсету</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Қосылған болса, WLAN сигналы төмен болса, WLAN деректер байланысын ұялы желіге ауыстыруда көбірек агрессивті болады</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Интерфейсте бар деректер трафигінің мөлшерінің негізінде WLAN роумингін іздеулерге рұқсат ету/тыйым салу</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN қосылу уақыты</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN қосылу уақыты</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN қосулы</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN пакеттері жіберілді</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN пакеттері қабыл-ды</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN параметрлері</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN пайдаланатын батарея қуаты</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Пайдаланып жатпағанда немесе қол жетімді болмағанда WLAN функциясын өшіріңіз</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">WLAN параметрлерін жаңарту</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Бағдарлама деректерінің, WLAN кілтсөздерінің және Google серверлерінің басқа параметрлерінің қосалқы көшірмесі</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">WLAN кілтсөздерінің, бетбелгілердің, басқа параметрлердің және бағдарлама деректерінің қосалқы көшірмесін жасауды тоқтатып, Google серверлерінің бүкіл көшірмелері жойылсын ба?</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN қосылымын орнату</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">%s WLAN желісіне қосылу</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">%s WLAN желісіне қосылу…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">%s WLAN желісіне қосылу орындалды</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Орнату кезінде EAP WLAN қосылымын конфигурациялау мүмкін емес. Орнатудан кейін мұны Параметрлер > Сымсыз желілер тармағында орындауға болады.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Орнатуды жалғастыру үшін <b>Келесі</b>" түймесін түртіңіз.

Басқа WLAN желісіне қосылу үшін "<b>Артқа</b> түймесін түртіңіз.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">WLAN көрсету</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">WLAN деректерін пайдалануды жасыру</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">WLAN деректер шегін орнату</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Фондық ұялы деректерді шектесеңіз, кейбір бағдарламалар мен қызметтер WLAN желісіне қосылмасаңыз жұмыс істемейді.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Фондағы мобильді құрылғы деректерін шектесеңіз, кейбір қолданбалар мен қызметтер WLAN байланыс желісіне қосылмағанша жұмыс істемейді.



Бұл параметр телефондағы барлық пайдаланушыларға әсер етеді."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Мобильді гипернысандар болып табылатын WLAN желілерін таңдаңыз.Фондық режимде болған кезде қолданбалардың бұл желілерді пайдалану мүмкіндігі шектелген. Сондай-ақ, қолданбалар үлкен жүктеулер үшін бұл желілерді пайдаланбас бұрын ескертеді.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Өлшенген WLAN желілері</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Өлшенген желілерді таңдау үшін WLAN желісін қосыңыз.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Қосымша пайдаланушыларды жасау арқылы осы құрылғыны басқа адамдармен ортақтасуға болады. Әр пайдаланушыда өз кеңістігі бар. Пайдаланушы оны жеке қолданбалармен, экранның артқы фонымен және т.с.с. теңшей алады. Сондай-ақ, пайдаланушылар барлығына әсер ететін WLAN сияқты құрылғы параметрлерін реттей алады.

Жаңа пайдаланушыны қосқанда сол адам өз кеңістігін реттеуі керек.

Кез келген пайдаланушы барлық басқа пайдаланушылар үшін қолданбаларды жаңарта алады."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN және мобильді желілер</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">WLAN және мобильді желілердің параметрлерін өзгертуге рұқсат ету</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">WLAN NFC белгісін реттеу</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Қытай телеком WLAN қосылды</string>
    <string name="cw_network_priority">Қытай телек. WLAN басым. бер.</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Қытай телеком WLAN желілеріне байланыстар арасында басқа WLAN желілерге қарағанда басымдылық беріледі</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Қытай телеком WLAN желілеріне деректер тасымалы ажыратылғандықтан қосылу мүмкін болмады. Деректер трафигін қазір қосу керек пе?</string>
    <string name="location_based_wifi">Орын негізіндегі WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Оператордың WLAN ыстық нүктесіне автоматты түрде қосылу</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Опер. WLAN ж-е авт қос.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN қоңырауы</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">WLAN сертификатын өзгерту</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™ параметрлері</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">WLAN CERT арқылы қорғалған</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">WLAN PSK арқылы қорғалған</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Құрылғыны мобильді ыстық нүкте ретінде пайдалануға болады. Бұл басқа құрылғыларға (ең көбі 10) оған WLAN желісі арқылы қосылуға мүмкіндік береді. Қосылған құрылғылар мобильді желілік байланыс арқылы интернетке қол жеткізе алады. Мобильді ыстық нүкте мобильді деректерді пайдаланады, бұл қосымша ақылардың алынуына әкелуі мүмкін.

Мобильді ыстық нүкте көбірек батареяны тұтынады. Батареяның қызмет көрсету мерзімін ұзарту үшін құрылғыны розеткаға қосыңыз."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Жылжымалы WLAN ыстық нүктесін орнату және басқару</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Жылж. WLAN ыстық нүк. пар-рі</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">WLAN желісін орнату</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"STAMINA режимі құрылғы параметрлерін реттеу арқылы батарея қуатын үнемдейді. Ұйқы режимінде азайтылған функциялармен жұмыс істейтін қолданбаларды таңдауға болады. (Бұл батарея қуатын үнемдеуге көмектеседі, өйткені қолданбалардың көпшілігі тіпті ұйқы режимінде де батареяны көп пайдалануды жалғастырады.)

Таңдалған қолданбалар үшін өшірілген функциялар:
- WLAN
- Мобильді деректер
- Таймер

Ұйқы режимі кезінде барлық қолданбалардың ескерту жарығы бірдей түспен, бірдей жиілікпен жыпылықтайды.

STAMINA режимі сіз құрылғыны басқарып жатқанда өшірілген болады."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>STAMINA режимі дегеніміз не?</u>"
STAMINA режимі дегеніміз Sony корпорациясының қуатты үнемдеу функциясы. Ол экран өшірулі болғанда батареяның қызмет көрсету мерзімін ұзартады.

"<u>Негізгі пайдалану</u>"
STAMINA режимін қосу үшін экрандағы түймені түртіңіз.
Экран өшірулі болғанда батарея үнемдеу үшін WLAN және мобильді деректер уақытша ажыратылады, қолданбалардың көпшілігі белсенді болмайды.
Экран қосылғанда телефон қалыпты жұмыс істейді.

"<u>Кеңейтілген пайдалану</u>"
STAMINA қосулы кезде кейбір қолданбаларды белсенді сақтау керек болса, қолданбаларды КҮТУ РЕЖИМІДЕ БЕЛСЕНДІ ҚОЛДАНБАЛАР тізіміне қосыңыз.
Осы тізімге қосылмаса, қолданбалар дұрыс жұмыс істемеуі мүмкін.

"<u>Ескерту</u>"
Егер қолданба дұрыс жұмыс істемесе, оны КҮТУ РЕЖИМІНДЕ БЕЛСЕНДІ ҚОЛДАНБАЛАР тізіміне қосыңыз немесе STAMINA режимін өшіріңіз."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Ұшақ режимі барлық желілік байланыстарды өшіреді, соның ішінде, қоңырауларды, мәтіндік хабарларды, интернетке қол жеткізуді, WLAN және Bluetooth функцияларын.</string>
    <string name="cw_network_notification">ҚТ WLAN хабар-ын қосу</string>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA режимі мыналарды қамтиды:

• Кеңейтілген күту режимі
Экран өшірулі болғанда, WLAN және ұялы деректерді уақытша өшіру арқылы қуатты үнемдейді. Қолданбалардың көпшілігі белсенді емес болады.
Экран ҚОСУЛЫ болса, телефон қалыпты жұмыс істейді.
Егер кеңейтілген күту режимі ҚОСУЛЫ кезде кейбір қолданбаларды белсенді күйде сақтау керек болса, қолданбаларды КҮТУ РЕЖИМІНДЕ БЕЛСЕНДІ ҚОЛДАНБАЛАР тізіміне қосыңыз.

• Кеңейтілген пайдалану
Жабдық өнімділігін шектеу арқылы құрылғы пайдаланылып жатқанда қуатты үнемдейді.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Ағымдағы WLAN желіңізді бөлісу үшін параметрлерде «WLAN ақпаратын ортақтасу» опциясын таңдаңыз.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">WLAN ақпаратын ортақтасу</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">WLAN тур. ақп. орт-су</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">WLAN желісін пайдаланбасаңыз, интернетті, электрондық поштаны немесе басқа деректер байланысын қажет ететін басқа қолданбаларды пайдалана алмайсыз. Мобильді деректер байланысын өшіру керек пе?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">WLAN байланысы күтілуде</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN қосылды. Тізімде желіні таңдаңыз.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">WLAN қосулы кезде кіру нүктесі ретінде пайдалану мүмкін емес. Кіру нүктесі ретінде пайдалану өшіріледі.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Интернет қосылымына арналған Mobile WLAN Hotspot немесе USB байланысы арқылы телефонның деректер қосылымын басқа құрылғылармен ортақ пайдалану үшін SIM картасын салыңыз.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">Кіру нүктесі ретінде пайдалану қосулы кезде WLAN функциясын пайдалану мүмкін емес. WLAN өшіріледі.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB кіру нүктесі ретінде пайдалану және WLAN бір уақытта қосулы бола алмайды. USB кіру нүктесі ретінде пайдалануды өшіру керек пе?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Қолданбаларды ашқанда маған WLAN қол жетімді кезде айту</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">WLAN қал. тер-рін көр.</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">WLAN туралы ескерту</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">WLAN желілері қол жетімді кезде маған хабарлау</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Қол жетімді WLAN желілері</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Сіз %1$s қорғалмаған (ашық) WLAN желісіне қосылып жатырсыз. Жіберілетін ақпарат шифрланбайды және оны басқалар көруі мүмкін. Бәрібір қосылу керек пе?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN ажыратылды. Параметрлерді орнатудан бас тартылды.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Сіз қосылған WLAN желісі интернетке қосылмаған.

Бұл орын алғанда мобильді желіге автоматты түрде ауысу үшін «Кеңейтілген WLAN параметрлері» тармағында «Нашар WLAN байланыстарын пайдаланбау» параметрін қосыңыз."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">WLAN интернет байланысы жоқ</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Нашар WLAN байланыстарын пайдаланбау</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Сіз қосылған WLAN желісінде интернет байланысы болмағанда мобильді желіні пайдалану. (Деректерді пайдалану ақылары алынуы мүмкін.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">WLAN кілтсөзі қабылданбады. Кілтсөзді тексеріп, әрекетті қайталаңыз.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">WLAN желісіне қазір қосылғыңыз келсе, желіні таңдаңыз.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">WLAN функциясын реттеу</string>
</resources>
