<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"El mode STAMINA inclou:

• Mode d'espera ampliat
Estalvia energia quan la pantalla està apagada, inhabilitant temporalment la WLAN i les dades mòbils. La majoria d'aplicacions estaran inactives.
Quan la pantalla estigui encesa, el telèfon funcionarà amb normalitat.
Si voleu mantenir algunes aplicacions actives mentre el mode d'espera ampliat està activat, afegiu les aplicacions a la llista d'aplicacions actives en mode d'espera.

• Ús ampliat
Estalvia energia quan el dispositiu s'està utilitzant, mitjançant la restricció del rendiment del maquinari."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN desactivada</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Inhabilita les dades mòbils i la WLAN quan la pantalla està apagada</string>
    <string name="usm_descr">"El mode Ultra STAMINA allargarà de manera significativa la durada de la bateria. Es pot fer servir quan no pugueu carregar el dispositiu durant molta estona.

Només es mantindran disponibles algunes funcions bàsiques, com el telèfon i la missatgeria. Puntegeu \"Més info\" per obtenir més detalls.

La connexió a Internet per WLAN i les dades mòbils s'inhabilitaran."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">"Qualsevol operació WLAN que estigui en marxa, com ara la transferència de fitxers multimèdia, actualitzacions de programari del telèfon, còpies de seguretat i restauracions, s'interromprà."</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instal·la els certificats WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">PSK de WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">CERT de WLAN</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Connexió automàtica a les xarxes Passpoint disponibles quan el WLAN està activat</string>
    <string name="radio_controls_summary">"Gestiona la connexió WLAN, el Bluetooth, el mode d'avió, les xarxes mòbils i les VPN"</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Assistent de WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">"Connectat mitjançant l'assistent de WLAN"</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Activeu la connexió WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Paràmetres de WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Seleccioneu la WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Selecciona la WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">No feu servir una xarxa WLAN tret que tingui una bona connexió a Internet</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">"Permet que el servei d'ubicacions de Google i altres aplicacions cerquin xarxes, fins i tot si la WLAN està desactivada"</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Utilitza automàticament xarxes WLAN obertes</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Permet que un assistent de WLAN es connecti automàticament a les xarxes obertes considerades de bona qualitat</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Per millorar la precisió de la ubicació i per a altres finalitats, Google i altres aplicacions poden cercar xarxes properes tot i que la WLAN estigui desactivada. Si no vols que això passi, accedeix a Avançat > Cerca xarxes sempre.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Les aplicacions poden cercar xarxes properes tot i que la WLAN estigui desactivada. Si no vols que això passi, accedeix a Avançat > Cerca xarxes sempre.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Mantén la WLAN activa en repòs</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN activa en repòs</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimització de la WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">"Minimitza l'ús de la bateria amb WLAN activada"</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Límit bateria usada per WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Xarxes WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Per veure les xarxes disponibles, activeu WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">"S'estan cercant xarxes WLAN..."</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">No tens permís per canviar la xarxa WLAN.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Per completar la configuració, la tauleta necessita accés a la WLAN. En acabat, podreu canviar entre les dades mòbils i la WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Configuració protegida de WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">"Premeu el botó Configuració protegida de WLAN de l'encaminador. Pot ser que s'anomeni \"WPS\" o que contingui aquest símbol:"</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">"Introduïu el PIN%1$s a l'encaminador WLAN. La configuració pot trigar fins a dos minuts a completar-se."</string>
    <string name="wifi_wps_connected">"S'ha connectat a la xarxa WLAN %s"</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Error de connexió WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Per millorar la precisió de la ubicació i per a altres finalitats, %1$s vol activar la cerca de xarxes tot i que la connexió WLAN estigui desactivada.

Vols permetre-ho per a totes les aplicacions que vulguin cercar xarxes?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AVÍS: és possible que el proveïdor de serveis apliqui càrrecs per dades addicionals.

La configuració del telèfon pot necessitar una gran quantitat d'activitat de xarxa."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">NOTA: si ometeu la connexió WLAN, el telèfon no es podrà connectar a Internet per fer les baixades inicials ni les actualitzacions.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">El telèfon no ha pogut connectar amb aquesta xarxa WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN avançada</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Banda de freqüència de WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Punt de connexió WLAN portàtil</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Zona WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Utilitza la connexió mòbil per a WLAN.</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Error de punt de connexió WLAN portàtil</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Configura el punt de connexió WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Configuració de la zona WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Zona WLAN portàtil PSK AndroidAP WPA2</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Punt de connexió WLAN portàtil %1$s.
Seguretat: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adreça MAC de WLAN</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">"Vols canviar l'assistent de WLAN?"</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Feu servir el GPS, la WLAN i les xarxes mòbils per determinar la ubicació</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Feu servir la WLAN i les xarxes mòbils per determinar la ubicació</string>
    <string name="location_neighborhood_level">"Permet que s'enviïn dades d'ubicació anònimes a Google. Permet també que les aplicacions permeses facin servir dades d'orígens com ara xarxes WLAN i mòbils per determinar la ubicació aproximada."</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Ubicació determinada per WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Activa el registre detallat de la WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Traspàs agressiu de WLAN a dades mòbils</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">"Permet sempre les anàlisis d'itinerància de la WLAN"</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">"Augmenta nivell de registre WLAN i mostra'l per SSID RSSI al Selector de WLAN."</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">"Si s'activa, la WLAN serà més agressiva per traspassar la connexió de dades al mode mòbil quan la senyal de WLAN sigui feble."</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Permet/No permetis la detecció de xarxes WLAN en itinerància en funció de la quantitat de trànsit de dades que hi hagi a la interfície.</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN en hora</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN en hora</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Ús de WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Paq. dades WLAN enviats</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Paq. dades WLAN rebuts</string>
    <string name="battery_action_wifi">Paràmetres de WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Bateria utilitzada per WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">"Desactiveu la connexió WLAN quan no l'utilitzeu o quan no estigui disponible"</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Actualització del paràmetre de la connexió WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">"Fes una còpia de seguretat de les dades de les aplicacions, de les contrasenyes de WLAN i d'altres paràmetres als servidors de Google"</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">"Voleu deixar de fer còpies de seguretat de les contrasenyes de WLAN, de les adreces d'interès, d'altres paràmetres i de les dades d'aplicacions i esborrar totes les còpies que n'hi hagi als servidors de Google?"</string>
    <string name="wifi_setup_title">Configuració de WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Connexió a la xarxa WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">"S'està connectant a la xarxa WLAN %s…"</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Connectat a la xarxa WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">No podeu configurar una connexió WLAN EAP. Després de la configuració, podeu portar a terme aquesta acció a Paràmetres > Sense fil i xarxes.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Toqueu <b>Següent</b>" per continuar amb la configuració.

Toqueu "<b>Enrere</b> per connectar-vos a una altra xarxa WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">"Mostra l'ús de la WLAN"</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Amaga la WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Defineix un límit de dades WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Si restringiu les dades mòbils de referència, hi ha aplicacions i serveis que no funcionaran si no esteu connectat a una xarxa WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Si restringiu les dades mòbils de referència, algunes aplicacions i serveis no funcionaran sense connexió a una xarxa WLAN.



Aquesta configuració afecta tots els usuaris del telèfon."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">"Selecciona les xarxes WLAN que siguin zones de connexió mòbil. Pot ser que algunes aplicacions tinguin restringit l'ús d'aquestes xarxes quan funcionen en segon pla. Pot ser que les aplicacions també avisin abans d'utilitzar aquestes xarxes per a baixades grans."</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Xarxes WLAN limitades</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Per seleccionar xarxes limitades, activeu la WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Podeu crear usuaris addicionals i compartir aquest dispositiu amb altres persones. Cada usuari té el seu espai i el pot personalitzar amb aplicacions, fons de pantalla i moltes més coses. Els usuaris també poden ajustar la configuració del dispositiu que afecta tothom, com ara la de la xarxa WLAN.

Quan s'afegeix un usuari nou, aquest usuari ha de configurar-se l'espai.

Qualsevol usuari pot actualitzar les aplicacions de la resta d'usuaris."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN i mòbil</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Permet la modificació de la configuració WLAN i mòbil</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">"Configura l'etiqueta de NFC per a WLAN"</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">WLAN China Telecom connectat</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioritzeu WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Les xarxes WLAN de China Telecom tindran prioritat per sobre de les altres xarxes WLAN en la connexió</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">"No s'ha pogut connectar a les xarxes WLAN de China Telecom perquè el trànsit de dades està inhabilitat. Voleu habilitar el trànsit de dades ara?"</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN basada en ubicació</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">"Connexió automàtica al punt de connexió WLAN de l'operador"</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Conn. aut. a WLAN oper.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN Calling</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Canvia el certificat WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Paràmetres de WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Protegit amb CERT de WLAN</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Protegit amb PSK de WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Podeu utilitzar el vostre dispositiu com a punt de connexió mòbil. Això permet que altres dispositius (màxim 10) s'hi connectin mitjançant una xarxa WLAN. Els dispositius connectats tindran accés a Internet mitjançant la vostra connexió de xarxa mòbil. El punt de connexió mòbil utiltiza dades mòbils i pot comportar càrrecs addicionals.

El punt de connexió mòbil consumeix més bateria. Connecteu el dispositiu a una presa de corrent per allargar la durada de la bateria."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">"Configuració i gestió d'un punt de connexió WLAN"</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Paràm. punt connexió WLAN portàtil</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Configuració de xarxa WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"El mode STAMINA estalvia bateria ajustant els paràmetres del dispositiu. Podeu escollir aplicacions perquè s'executin amb funcionalitat reduïda durant el mode repòs (això ajuda a estalviar bateria perquè la majoria de les aplicacions continuen consumint bateria fins i tot durante el mode repòs.)

Funcions desactivades per a les aplicacions selecccionades:
- WLAN
- Dades mòbils
- Temporitzador

La llum de notificació centelleja per a totes les aplicacions en el mateix color i a la mateixa freqüència durant el mode repòs.

El mode STAMINA es desactiva quan l'usuari està controlant el dispositiu."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Què és el mode STAMINA?</u>"
El mode STAMINA és una funció d'estalvi d'energia de Sony. Allarga la durada de la bateria mentre la pantalla està apagada.

"<u>Ús bàsic</u>"
Per activar el mode STAMINA, puntegeu el botó de la pantalla.
Quan la pantalla estigui apagada, totes les dades de WLAN i mòbils s'inhabilitaran temporalment i la majoria de les vostres aplicacions estaran inactives per estalviar bateria.
Quan la pantalla estigui activa, el telèfon funcionarà de manera normal.

"<u>Ús avançat</u>"
Si voleu mantenir algunes aplicacions actives mentre STAMINA estigui activada, només cal que les afegiu a la llista APLICACIONS ACTIVES EN MODE D'ESPERA.
És possible que les aplicacions no funcionin correctament si no s'afegeixen a la llista.

"<u>Nota</u>"
En cas que una aplicació no funcioni correctament, registreu-la a APPS ACTIVES EN MODE D'ESPERA o sortiu del mode STAMINA."</string>
    <string name="airplane_mode_info">"El mode d'avió desactiva totes les connexions de xarxa, incloent-hi les trucades, els missatges, l'accés a Internet, la WLAN i el Bluetooth."</string>
    <string name="cw_network_notification">Activa la notif. WLAN de CT</string>
    <string name="dialog_message_hint">"El mode STAMINA inclou:

• Mode d'espera ampliat
Estalvia energia quan la pantalla està apagada, inhabilitant temporalment la WLAN i les dades mòbils. La majoria d'aplicacions estaran inactives.
Quan la pantalla estigui ENCESA, el telèfon funcionarà amb normalitat.
Si voleu mantenir algunes aplicacions actives mentre el mode d'espera ampliat està ACTIVAT, afegiu les aplicacions a la llista d'APLICACIONS ACTIVES EN MODE D'ESPERA.

• Ús ampliat
Estalvia energia quan el dispositiu s'està utilitzant, mitjançant la restricció del rendiment del maquinari.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">"Per compartir la vostra xarxa de WLAN actual, seleccioneu l'opció \"Comparteix info sobre la WLAN\" al paràmetre."</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Comparteix info sobre la WLAN</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Comparteix informació de la WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Tret que utilitzeu WLAN, ja no podreu utilitzar Internet, el correu electrònic ni altres que requereixin una connexió de dades. Voleu desactivar la connexió de dades mòbils?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">"S'està esperant la connexió WLAN"</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">La WLAN està activada. Seleccioneu la xarxa a la llista.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">"El lligam a Internet no es pot utilitzar mentre el WLAN estigui activat. El lligam a Internet s'inhabilitarà."</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Inseriu la targeta SIM per compartir la connexió de dades del telèfon amb altres dispositius mitjançant el punt de connexió WLAN mòbil o un lligam a Internet USB per accedir a Internet.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">"El WLAN no es pot utilitzar mentre el lligam a Internet està activat. El WLAN s'inhabilitarà."</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">El lligam a Internet USB i la WLAN no poden estar activats al mateix temps. Voleu desactivar el lligam a Internet USB?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">"En obrir aplicacions, avisa'm quan hi hagi una xarxa WLAN disponible"</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Mostra miss. emergents WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Notificació de la WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">"Avisa'm quan hi hagi una xarxa WLAN disponible"</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Xarxes WLAN disponibles</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Us esteu connectant a la xarxa WLAN no segura (oberta) %1$s. La informació enviada no està encriptada i els altres la poden veure. Encara us voleu connectar?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN desconnectada. Configuració cancel·lada.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"La xarxa WLAN a què esteu connectat no està connectada a Internet.

Per canviar automàticament a la xarxa mòbil, activeu Evita connexions WLAN incorrectes a Paràmetres WLAN avançats."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Cap connexió a Internet per WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Evita connexions WLAN incorrectes</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">"Utilitzeu la xarxa mòbil quan la xarxa WLAN a què esteu connectat no tingui connexió a Internet. (Es carregarà l'ús de dades)."</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">"La contrasenya WLAN no s'ha acceptat. Comproveu la contrasenya i torneu-ho a provar."</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Si ara us voleu connectar a la WLAN, seleccioneu una xarxa.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Configureu la WLAN</string>
</resources>
