<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA režimas apima:

• Ilgesnį budėjimą
Taupoma energija, kai ekranas yra išjungtas, laikinai išjungiant „WLAN“ ir mobiliuosius duomenis. Daugelis programų bus neaktyvios.
Įjungus ekraną, telefonas veiks, kaip įprastai.
Jei norite, kad kai kurios programos veiktų įjungus ilgesnį budėjimą, įtraukite jas į aktyvių programų budėjimo režimu sąrašą.

• Ilgesnis naudojimas
Taupoma energija, kai įrenginys naudojamas, ribojant aparatūros veikimą."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">„WLAN“ išjungtas</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Pasyvina mobiliuosius duomenis ir „WLAN“, kai ekranas išjungtas</string>
    <string name="usm_descr">"Naudojant režimą „Ultra STAMINA“, gerokai prailginama akumuliatoriaus veikimo trukmė. Jį galite naudoti, kai ilgą laiką negalite įkrauti prietaiso.

Bus pasiekiamos tik kelios pagrindinės funkcijos, pvz., skambinimo ir žinučių siuntimo. Jei reikia išsamesnės informacijos, bakstelėkite „Daugiau informacijos“.

Atkreipkite dėmesį, kad „WLAN“ arba mobiliųjų duomenų interneto ryšys bus išjungtas."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Visų vykdomų „WLAN“ operacijų, pvz., medijos persiuntimo, telefono programinės įrangos naujinimo, atsarginės kopijos kūrimo ar atkūrimo, veikimas bus sutrikdytas.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Įdiegti WLAN sertifikatus</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Automatiškai prisijungti, kad veiktų „Passpoint“ tinklai, kai įjungtas „WLAN“</string>
    <string name="radio_controls_summary">Valdyti „WLAN“, „Bluetooth“, skrydžio režimą, mobiliojo ryšio ir VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">„WLAN“ pagelbiklis</string>
    <string name="connected_via_wfa">Prisijungta naudojant „WLAN“ pagelbiklį</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Įjungti „WLAN“</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">„WLAN“ nustatymai</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Pasirinkti „WLAN“</string>
    <string name="wifi_select_network">Pasirinkti „WLAN“</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nenaudoti „WLAN“ tinklo, jei jo interneto ryšys nėra geras</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Leisti „Google“ vietovių paslaugai ir kitoms programoms nuskaityti tinklus, net kai „WLAN“ išjungtas</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Automatiškai naudoti atvirą „WLAN“</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Leisti „WLAN“ pagelbikliui automatiškai prisijungti prie atvirų aukštos kokybės tinklų.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Kad patobulintų vietos duomenų tikslumą ir kitais tikslais, „Google“ ir kitos programos gali ieškoti netoliese esančių tinklų, net jei „WLAN“ išjungtas. Jei nenorite, kad būtų ieškoma, eikite į „Papildomi“ > „Ieška visada galima“.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Programos gali ieškoti netoliese esančių tinklų, net kai „WLAN“ yra išjungtas. Jei nenorite, kad būtų ieškoma, eikite į skiltį „Papildomi“ > „Ieška visada galima“.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Palikti „WLAN“ įjungtą miego režimu</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">„WLAN“ įj. esant miego būsen.</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">„WLAN“ optimizavimas</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Sumažinti akumuliatoriaus naudojimą, kai „WLAN“ įjungtas</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Apriboti „WLAN“ naud. akum.</string>
    <string name="wifi_access_points">„WLAN“ tinklai</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Jei norite perž. pasiek. tinklus, įjunk. „WLAN“.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Ieškoma „WLAN“ ryšio tinklų…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Neturite leidimo keisti „WLAN“ tinklą</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Kad užbaigtumėte sąranką, planšetiniam kompiuteriui reikalinga prieiga prie „WLAN“. Baigę sąranką galėsite perjungti mobiliojo ryšio duomenis į „WLAN“ ir atvirkščiai.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">„WLAN“ apsaugotoji sąranka</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Maršruto parinktuve paspauskite mygtuką „WLAN Protected Setup“ („WLAN“ apsaugotoji sąranka). Jis gali vadintis WPS arba ant jo gali būti nurodytas šis ženklas:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Įveskite „WLAN“ maršruto parinktuvo PIN kodą %1$s. Sąranka gali trukti iki dviejų minučių.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Prisijungta prie „WLAN“ tinklo „%s“</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">„WLAN“ ryšio triktis</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Siekiant tiksliau nustatyti vietą ir dėl kitų priežasčių, „%1$s“ nori įjungti tinklų iešką, net kai „WLAN“ yra išjungtas.

Ar leisti tai visoms norinčioms ieškoti programoms?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ĮSPĖJIMAS: gali būti taikomi papildomi paslaugų teikėjo duomenų mokesčiai.

Telefonas gali per tinklą naudoti daug duomenų."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">PASTABA: jei praleisite prisijungimo prie „WLAN“ veiksmą, telefone nebus interneto ryšio pradiniams atsisiuntimams arba naujiniams.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonui nepavyko prisijungti prie šio „WLAN“ tinklo.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Išplėstinis „WLAN“</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">„WLAN“ dažnių juosta</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Perkeliam. „WLAN“ prieig tšk.</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">„WLAN“ vieš. int. pr. taškas</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Naud. kor. ryšį „WLAN“ tinklui pateikti</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Perkeliamojo „WLAN“ prieigos taško klaida</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Konfigūruoti „WLAN“ prieigos tašką</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">„WLAN“ vieš. int. pr. t. sąr.</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">„AndroidAP“ WPA2 PSK neš. „WLAN“ vieš. int. pr. t.</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s perkeliamasis „WLAN“ prieigos taškas.
Sauga: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">„WLAN“ MAC adresas</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Pakeisti „WLAN“ pagelbiklį?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Vietovę nustatyti naudojant GPS, „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Vietovę nustatyti naudojant „WLAN“ ir mobiliojo ryšio tinklus</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Leisti siųsti „Google“ anoniminius vietos duomenis. Taip pat leisti programoms naudoti duomenis iš „WLAN“ arba mobiliojo ryšio tinklų, kad būtų nustatyta jūsų apytikrė buvimo vieta.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Pagal „WLAN“ nustatyta vieta</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Įgal. „WLAN“ daugiaž. įraš. į žurnalą</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Agresyvus „WLAN“ duomenų perdavimas į mobilųjį tinklą</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Visada leisti „WLAN“ tarptiklinio ryšio nuskaitymą</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Padidinti „WLAN“ įrašymo į žurnalą lygį, rodyti SSID RSSI „WLAN“ rinkiklyje</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Jei įgalinta ši parinktis, „WLAN“ agresyviau perduos duomenų ryšį į mobiliojo ryšio tinklą, kai „WLAN“ signalas bus silpnas</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Leisti / neleisti „WLAN“ tarptinklinio ryšio nuskaitymo, atsižvelgiant į sąsajos duomenų srauto kiekį</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">„WLAN“ laiku</string>
    <string name="bluetooth_on_time">„WLAN“ laiku</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">„WLAN“ vykdoma</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">„WLAN“ ryšio paketai išsiųsti</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">„WLAN“ ryšio paketai gauti</string>
    <string name="battery_action_wifi">„WLAN“ nustatymai</string>
    <string name="battery_desc_wifi">„WLAN“ naudojamas akumuliatorius</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Išjungti „WLAN“, kai nenaudojamas arba negalimas</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Naujinamas „WLAN“ nustatymas</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Kurkite atsargines programos duomenų, „WLAN“ slaptažodžių ir kitų nustatymų kopijas „Google“ serveriuose</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Ar sustabdyti „WLAN“ slaptažodžių, žymių, kitų nustatymų ir paskyros duomenų atsarginių kopijų kūrimą ir ištrinti visas kopijas iš „Google“ serverių?</string>
    <string name="wifi_setup_title">„WLAN“ nustatymas</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Prisijungimas prie „WLAN“ tinklo „%s“</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Jungiamasi prie „WLAN“ tinklo „%s“...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Prisijungta prie „WLAN“ tinklo „%s“</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Negalite konfigūruoti EAP „WLAN“ ryšio, kai vykdomas nustatymas. Po nustatymo tai galite atlikti skiltyje „Nustatymai“ > „Belaidis ryšys ir tinklai“.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Jei norite tęsti nustatymą, palieskite <b>Kitas</b>".

Jei norite prisijungti prie kito „WLAN“ tinklo, palieskite "<b>Atgal</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Rodyti „WLAN“</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Slėpti „WLAN“</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Nustatyti „WLAN“ duomenų limitą</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jei ribosite foninius mobiliojo ryšio duomenis, kai kurios programos ir paslaugos neveiks, nebent būsite prisijungę prie „WLAN“ tinklo.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jei apribosite foninius mobiliojo ryšio duomenis, kai kurios programos ir paslaugos neveiks, nebent prisijungsite prie „WLAN“ tinklo.



Šis nustatymas turi įtakos visiems šio telefono naudotojams."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Pasirinkite „WLAN“ tinklus, kurie yra mobiliojo ryšio prieigos taškai. Programose galima apriboti šių tinklų naudojimą, kai jos veikia fone. Be to, programose gali būti įspėjama prieš naudojant šiuos tinklus dideliems kiekiams duomenų atsisiųsti.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Išmatuoti „WLAN“ tinklai</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Norėdami pasirinkti išmatuotus tinklus įjunkite „WLAN“.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Galite dalytis šiuo prietaisu su kitais žmonėmis sukūrę papildomų naudotojų. Kiekvienam naudotojui suteikiama atskira erdvė, kurioje jie gali pasirinkti savo programas, ekrano fono paveikslėlį ir kt. Be to, naudotojai gali koreguoti prietaiso nustatymus, pvz., „WLAN“, kurie taikomi visiems.

Kai įtraukiate naują naudotoją, jis turi nustatyti savo erdvę.

Bet kuris naudotojas gali atnaujinti visų kitų naudotojų programas."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">„WLAN“ ir mobilusis ryšys</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Leisti keisti „WLAN“ ir mobiliojo ryšio nustatymus</string>
    <string name="keywords_wifi">„WLAN“ tinklo ryšys</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Nustatyti „WLAN“ ALR žymą</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">„China Telecom“ „WLAN“ prijungt.</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioritet. „China Telecom“ „WLAN“</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">„China Telecom“ „WLAN“ tinklams bus teikiamas prioritetas, palyginti su kitais „WLAN“ tinklais</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Nepavyko prisijungti prie „China Telecom“ „WLAN“ tinklų, nes pasyvintas duomenų srautas. Ar aktyvinti duomenų srautą dabar?</string>
    <string name="location_based_wifi">Vieta pagrįstas „WLAN“</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Automatiškai prisijungti prie AT&amp;T „WLAN“ prieigos taško</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">AT&amp;T „WLAN“ aut. prisij.</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">„WLAN“ ryšys</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Keisti WLAN sertifikatą</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">„WLAN Direct™“ nustatymai</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Apsaugotas WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Apsaugotas WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Savo prietaisą galite naudoti kaip mobilųjį prieigos tašką. Taip galite prijungti prie „WLAN“ tinklo kitus prietaisus (daugiausia 10). Prijungti prietaisai turės prieigą prie interneto per mobiliojo tinklo ryšį. Mobilusis prieigos taškas naudoja mobiliuosius duomenis, todėl gali būti taikomi papildomi mokesčiai.

Mobilusis prieigos taškas naudoja daugiau akumuliatoriaus energijos. Prijunkite prietaisą prie maitinimo tinklo, kad pailgintumėte akumuliatoriaus veikimo trukmę."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Nustatyti ir tvarkyti perkeliamąjį „WLAN“ prieigos tašką</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Perkel. „WLAN“ prieigos taško nust.</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Nustatyti „WLAN“ tinklą</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Režimas STAMINA tausoja akumuliatoriaus energiją, sureguliuodamas prietaiso nustatymus. Galite pasirinkti programėles, kurios miego režimu veiktų su mažiau funkcijų. (Tai padės sutaupyti akumuliatoriaus energijos, kadangi dauguma programėlių eikvoja energiją net ir miego režimu.)

Funkcijos, išjungiamos pasirinktoms programėlėms:
- „WLAN“
- Mobiliojo ryšio duomenų
- Laikmačio

Miego režimu visų programėlių įspėjimo lemputė žybsi ta pačia spalva ir tuo pačiu dažnumu. 

Režimas STAMINA deaktyvinamas, kai jūs valdote prietaisą."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Kas yra STAMINA režimas?</u>"
STAMINA režimas – tai „Sony“ energijos taupymo funkcija. Ją naudojant pratęsiama akumuliatoriaus veikimo trukmė pasyvinant funkcijas, kai ekranas išjungtas.

"<u>Pagrindinis naudojimas</u>"
Norėdami įjungti STAMINA režimą, bakstelėkite ekrane esantį mygtuką.
Išjungus ekraną, „WLAN“ ir mobilieji duomenys bus laikinai pasyvinti, o dauguma programų bus neaktyvios, kad būtų taupoma akumuliatoriaus energija.
Įjungus ekraną, telefonas veiks įprastai.

"<u>Papildomas naudojimas</u>"
Jei norite, kad dalis programų būtų aktyvios, kai įjungtas STAMINA režimas, įtraukite jas į sąrašą BUDĖJIMO REŽIMO AKTYVIOS PROGRAMOS.
Programų neįtraukus į sąrašą, jos gali neveikti tinkamai.

"<u>Pastaba</u>"
Jei programa netinkamai veikia, įtraukite ją į sąrašą BUDĖJIMO REŽIMO AKTYVIOS PROGRAMOS arba išjunkite STAMINA režimą."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Skrydžio režimu išjungiami visi tinklo ryšiai, įskaitant skambinimą, teksto žinučių siuntimą, prieigą prie interneto, „WLAN“ ir „Bluetooth“.</string>
    <string name="cw_network_notification">Akty. pran. apie KT „WLAN“</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Režimo STAMINA funkcijos:

• Išplėstinis budėjimo režimas
Kai ekranas išjungtas, taupo energiją laikinai išjungdamas „WLAN“ ir mobiliuosius duomenis. Dauguma programų bus neaktyvios.
Įjungus ekraną, telefonas veiks įprastai.
Jei norite, kad veikiant išplėstiniu budėjimo režimu dalis programų būtų aktyvios, įtraukite jas į sąrašą BUDĖJIMO REŽIMO AKTYVIOS PROGRAMOS.

• Išplėstinis naudojimas
Kai prietaisas naudojamas, taupo energiją apribodamas aparatūros veikimą.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Norėdami dalintis savo „WLAN“ tinklu, nustatymuose pasirinkite „Share WLAN info“.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Bendrai naudoti „WLAN“ inf.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Bendrai naudoti „WLAN“ informac.</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Jei nenaudosite „WLAN“, nebegalėsite naudotis internetu, el. paštu arba kitomis programomis, kurioms reikalingas duomenų ryšys. Išjungti mobilųjį duomenų ryšį?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Laukiama prisijungimo prie „WLAN“</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">„WLAN“ įjungtas. Sąraše pasirinkite tinklą.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Kol įjungtas „WLAN“, telefono kaip modemo naudojimo funkcijos naudoti negalima. Telefono kaip modemo naudojimo funkcija bus išjungta.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Įdėkite SIM kortelę, kad prieigai prie interneto galėtumėte bendrai su kitais prietaisais naudotimobilųjį „WLAN“ prieigos tašką arba prijungti telefoną kaip modemą per USB.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">Kol įjungta telefono kaip modemo naudojimo funkcija, „WLAN“ naudoti negalima. „WLAN“ bus išjungtas.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB telefono kaip modemo naudojimo funkcija ir „WLAN“ negali būti įjungti tuo pačiu metu. Išjungti USB telefono kaip modemo naudojimą?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Atidarant programas, pranešti atsiradus pasiekiamam „WLAN“ tinklui</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Rodyti „WLAN“ iššokan. langus</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">„WLAN“ pranešimas</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Pranešti, kai atsiras pasiekiamas „WLAN“ tinklas</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Pasiekiami „WLAN tinklai</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Jūs jungiatės prie neapsaugoto (atviro) „WLAN“ tinklo %1$s. Siunčiama informacija nešifruojama ir ją gali matyti kiti. Ar vis tiek norite jungtis?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">„WLAN“ atjungtas. Sąranka atšaukta.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"„WLAN“ tinklas, prie kurio prisijungėte, neprijungtas prie interneto.

Norėdami tokiu atveju automatiškai perjungti mobiliojo ryšio tinklą, dalyje „Išplėstiniai „WLAN“ nustatymai“ įjunkite funkciją „Vengti prasto „WLAN“ ryšio“."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Nėra „WLAN“ interneto ryšio</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Vengti prasto „WLAN“ ryšio</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Kai „WLAN“ tinkle, prie kurio esate prisijungę, nėra interneto ryšio, naudokite mobiliojo ryšio tinklą. (Gali būti taikomi duomenų naudojimo mokesčiai.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">„WLAN“ slaptažodis nepriimtas. Patikrinkite slaptažodį ir bandykite dar kartą</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Jei norite prisijungti prie „WLAN“ dabar, pasirinkite tinklą.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">„WLAN“ nustatymas</string>
</resources>
