<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Режим STAMINA включает:

• Расширенный режим ожидания
Экономит энергию при выключенном экране, временно выключая WLAN и мобильные данные. Большинство приложений будет неактивно.
Когда экран включен, телефон работает в обычном режиме.
Если требуется, чтобы некоторые приложения оставались активными в расширенном режиме ожидания, добавьте их в список \"Приложения, активные в режиме ожидания\".

• Расширенное использование
Экономит энергию, ограничивая производительность устройства."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Выкл. WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Выключает мобильные данные и WLAN, если экран выключен</string>
    <string name="usm_descr">"Режим Ultra STAMINA значительно продлевает время работы аккумулятора. Используйте этот режим, если долго не будет возможности зарядить устройство.

Будут доступны только некоторые базовые функции, такие как смартфон и сообщения. Чтобы узнать больше, коснитесь \"Подробнее\".

Учтите, что подключение к Интернету через WLAN или мобильную сеть не будет работать."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Все текущие операции подключения WLAN, такие как передача мультимедиа, обновление ПО телефона, резервное копирование и восстановление, будут прерваны.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Установить сертиф. WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматически подключаться к сетям Passpoint, если сеть WLAN включена</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управление WLAN, Bluetooth, режимом полета, мобильными сетями и VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Ассистент WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Установлено подключение через Ассистента WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включить WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Выбрать WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Выбор сети WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не использовать сети WLAN с неустойчивым подключением к Интернету</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Разрешить службе определения местоположения Google и другим приложениям искать сети, даже когда модуль WLAN выключен</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Подключаться к открытым сетям WLAN</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Разрешить ассистенту WLAN автоматически проверять открытые сети и подключаться к ним</string>
    <string name="wifi_select_assistant_dialog_title">Выбор ассистента WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Чтобы улучшить определение местоположения, а также для других целей Google и другие приложения могут выполнять поиск сетей поблизости, даже если модуль WLAN выключен. Чтобы изменить эти настройки, перейдите в меню \"Дополнительно > Всегда искать сети\".</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Приложения могут выполнять поиск сетей поблизости, даже если модуль WLAN выключен. Чтобы изменить эти настройки, перейдите в меню \"Дополнительно > Всегда искать сети\".</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">"WLAN включен в режиме сна "</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN в спящем режиме</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизация WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Экономить заряд аккумулятора при включенной WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Лимит расхода батареи (WLAN)</string>
    <string name="wifi_access_points">Сети WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Чтобы просмотреть доступные сети, включите WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Поиск сетей WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">У вас недостаточно прав для изменения параметров сети WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Для завершения настройки необходимо подключить планшетный ПК к сети WLAN. После настройки можно переключаться между мобильной сетью и WLAN для передачи данных.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Безопасная настройка WLAN (WPS)</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Нажмите кнопку WPS на своем маршрутизаторе. Она может называться WPS или быть обозначена следующим символом:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Введите PIN %1$s на маршрутизаторе WLAN. Для завершения настройки потребуется не более двух минут.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Ошибка подключения WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Чтобы улучшить определение местоположения, а также для других целей приложению %1$s необходимо выполнять поиск сетей, даже если модуль WLAN выключен.

Разрешить поиск сетей всем приложениям?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ВНИМАНИЕ! Поставщик услуг может взимать дополнительную плату.

Настройка телефона может потребовать передачи большого объема данных по сети."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ПРИМЕЧАНИЕ. Если пропустить настройку WLAN, телефон не сможет подключиться к Интернету для начальной загрузки данных и обновлений.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефону не удалось подключиться к этой сети WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Расширенные параметры WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Частота WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Использовать мобильное подключение для доступа к сети WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Ошибка портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Настроить точку доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Настройка точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Портативная точка доступа WLAN %1$s.
Защита: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">МАС-адрес для сети WLAN</string>
    <string name="tether_settings_title_wifi">Точка доступа WLAN</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Сменить ассистента WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Использовать GPS, WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Использовать WLAN и мобильные сети для определения местоположения</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Разрешить отправку анонимных данных о местоположении в компанию Google и позволить приложениям определять его с помощью WLAN и мобильных сетей.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположение определено по WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Подробные сведения в журнале WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Переключать с WLAN на мобильную сеть</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Всегда включать поиск сетей WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">При выборе WLAN указывать в журнале RSSI для каждого SSID</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Принудительно переключаться на мобильную сеть, если сигнал WLAN слабый</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Включать или отключать поиск сетей WLAN во время передачи данных в зависимости от объема трафика</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Время работы WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работает:</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Пакеты WLAN отправлены</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Пакеты WLAN получены</string>
    <string name="battery_action_wifi">Параметры WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Использование аккумулятора модулем WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Выключите модуль WLAN, если он не используется или сеть недоступна</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Обновление параметров WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Создать резервную копию данных приложений, паролей WLAN и других параметров на серверах Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Остановить резервное копирование паролей WLAN, закладок, других параметров и данных приложений, а также удалить все резервные копии с серверов Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройка WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Подключение к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Подключение к сети WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Подключено к сети WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Во время установки нельзя настроить подключение к сети WLAN с защитой EAP. Вы можете сделать это позже в меню \"Настройки\" > \"Беспроводные подключения и сети\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Чтобы продолжить установку, коснитесь <b>Далее</b>".

Чтобы подключиться к другой сети WLAN, коснитесь "<b>Назад</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показывать WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Скрыть для WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Установить ограничение данных WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Если ограничить передачу данных в фоновом режиме по мобильной сети, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Если ограничить передачу мобильных данных в фоновом режиме, некоторые приложения и службы не будут работать без подключения к сети WLAN.



Изменение коснется всех пользователей телефона."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Выберите сети WLAN, которые служат точками доступа к мобильной сети. Возможно, приложения не смогут использовать их для работы в фоновом режиме. Кроме того, перед загрузкой больших объемов данных может появляться предупреждение.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Сохраненные сети WLAN</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Для выбора сохраненных сетей включите WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Чтобы вашим устройством мог пользоваться кто-то еще, создайте на нем дополнительные профили. Каждый пользователь может настроить личное пространство по своему вкусу, в том числе выбрать обои и установить нужные приложения. Кроме того, пользователи могут изменять общие для всех параметры устройства, например WLAN.

Новому добавленному пользователю необходимо настроить свое личное пространство.

Обновлять приложения для всех остальных пользователей может любой пользователь устройства."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобильная сеть</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешить изменение параметров WLAN и мобильной сети</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">NFC-метка для настройки WLAN</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">"Подкл. к WLAN China Telecom "</string>
    <string name="cw_network_priority">Приоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">При подключении сети WLAN China Telecom получат приоритет над другими сетями WLAN</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Не удалось подключиться к сетям WLAN China Telecom, поскольку передача данных выключена. Включить передачу данных?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN с геолокацией</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматическое подключение к точке доступа WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Автоподкл. к WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Вызовы WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Изменить сертификат WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Параметры WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Защищено с помощью WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Защищено с помощью WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Вы можете использовать свое устройство в качестве мобильной точки доступа. Это позволит другим устройствам (максимум 10) подключиться к нему через сеть WLAN. Подключенные устройства получат доступ в Интернет через ваше подключение к мобильной сети. Мобильная точка доступа использует передачу мобильных данных, за что может взиматься дополнительная плата.

Мобильная точка доступа активно расходует заряд аккумулятора. Чтобы сохранить заряд аккумулятора, подключите устройство к розетке."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настройка и контроль портативной точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Параметры точки доступа WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настройка сети WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Режим STAMINA помогает уменьшить расход заряда аккумулятора путем настройки параметров устройства. Вы можете выбрать приложения, которые будут работать с ограниченной функциональностью во время режима сна. (Это помогает сэкономить заряд аккумулятора, так как большинство приложений продолжают потреблять энергию даже во время режима сна.)

Функции, отключенные для выбранных приложений:
- WLAN
- Мобильные данные 
- Таймер 

Во время режима сна индикатор уведомления для всех приложений мигает одним и тем же цветом с одинаковой частотой.

Когда вы управляете устройством, режим STAMINA отключен."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Что такое режим STAMINA?</u>"
Режим STAMINA – это технология экономии энергии, разработанная Sony. Она продлевает время работы аккумулятора, когда дисплей выключен.

"<u>Обычное использование</u>"
Чтобы включить режим STAMINA, коснитесь кнопки на экране.
Если экран выключен, WLAN и передача мобильных данных будут временно выключены, а большинство приложений будет неактивно. Это позволяет сохранить заряд аккумулятора.
Если экран включен, устройство будет работать как обычно.

"<u>Расширенное использование</u>"
Если некоторые приложения должны оставаться активными в режиме STAMINA, добавьте их в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ”.
Приложения могут работать ненадлежащим образом, если они не добавлены в список.

"<u>Примечание</u>"
Если приложение не работает как положено, добавьте его в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ” или выключите режим STAMINA."</string>
    <string name="airplane_mode_info">В режиме полета отключаются все сетевые соединения, в том числе вызовы, обмен сообщениями, доступ к Интернету, WLAN и Bluetooth.</string>
    <string name="cw_network_notification">Уведомлять о WLAN CT</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Режим STAMINA:

• Расширенный режим ожидания
Экономит энергию аккумулятора при выключенном экране благодаря выключению WLAN и мобильных данных. Большинство приложений будет неактивно.
Если экран включен, устройство будет работать как обычно.
Если требуется, чтобы некоторые приложения оставались активными в расширенном режиме ожидания, добавьте их в список “ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНЫЕ В РЕЖИМЕ ОЖИДАНИЯ”.

• Продлённое использование
Экономит энергию аккумулятора при использовании устройства благодаря ограничению производительности.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Для совместного пользования вашей текущей сетью WLAN выберите параметр «Обмен данными о WLAN».</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Обмен данными о WLAN</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Обменяться сведениями о WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Без подключения к WLAN вы не сможете использовать Интернет, электронную почту и другие приложения, передающие данные. Выключить передачу мобильных данных?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Ожид. подключения к WLAN</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Режим WLAN включен. Выберите вашу сеть в списке.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Использование модема невозможно одновремнно с WLAN. Модем будет отключен.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Вставьте SIM-карту, чтобы использовать режимы мобильной точки доступа WLAN или USB-модема для предоставления другим устройствам доступа в Интернет с помощью подключения вашего смартфона к сети передачи данных.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">Использование WLAN невозможно одновременно с модемом. Режим WLAN будет отключен.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB-модем и WLAN не могут быть включены одновременно. Выключить USB-модем?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Сообщать о доступности WLAN при открытии приложений</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Показ. всплыв. сообщ. WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Уведомления WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Уведомлять о доступности сетей WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Доступные сети WLAN</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Вы подключаетесь к незащищенной (открытой) сети WLAN %1$s. Отправляемая информация не шифруется и ее могут видеть другие. Подключиться?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">Подключение WLAN прервано. Настройка отменена.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Сеть WLAN, к которой вы подключены, не имеет соединения с Интернетом.

Для автоматического переключения на мобильную сеть включите опцию \"Избегать некачественных подключений WLAN\" в меню \"Расширенные параметры WLAN\"."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Отсутствует WLAN-подключение к Интернету</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Избегать некачественных подкл. WLAN</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Используйте мобильную сеть, если сеть WLAN, к которой вы подключены, не имеет соединения с Интернетом. (Может взиматься плата за передачу данных.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Пароль WLAN не был принят. Проверьте пароль и повторите попытку.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Выберите сеть, если требуется подключиться к WLAN.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Настроить WLAN</string>
</resources>
