<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"STAMINA-tila sisältää seuraavaa:

• Laajennettu valmiustila
Säästää virtaa, kun näyttö on sammutettu, poistamalla WLAN-verkon ja mobiilidatan tilapäisesti käytöstä. Useimmat sovellukset eivät toimi.
Kun näyttö on päällä, puhelin toimii normaalisti.
Jos haluat pitää joitakin sovelluksia aktiivisina, kun laajennettu valmiustila on käytössä, lisää sovellukset valmiustilassa aktiivisten sovellusten luetteloon.

• Laajennettu käyttö
Säästää virtaa, kun laite on käytössä, rajoittamalla laitteiston tehoa."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">WLAN poissa käytöstä</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Poistaa mobiilidatan ja WLAN-verkon käytöstä, kun näyttö on poissa päältä</string>
    <string name="usm_descr">"Ultra STAMINA -tila pidentää akun käyttöaikaa merkittävästi. Sitä voi käyttää, kun et voi ladata laitetta pitkään aikaan.

Vain muutamat perustoiminnot, kuten puhelin ja viestit, ovat käytettävissä. Saat lisätietoja napauttamalla \"Lisätietoja\".

Huomaa, että Internet-yhteys WLAN-verkon mobiilidatan kautta poistetaan käytöstä."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Kaikki käynnissä olevat WLAN-toiminnot keskeytetään (esimerkiksi mediasisällön siirto, puhelimen ohjelmistopäivitys, varmuuskopiointi tai palautus).</string>
    <string name="install_wapi_certs">Asenna WLAN-varmenteet</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Yhdistä autom. käyt. oleviin Passpoint-verkkoihin, kun WLAN käytössä</string>
    <string name="radio_controls_summary">Hallinnoi WLAN- ja Bluetooth-yhteyksiä, lentokonetilaa ja mobiili- ja VPN-verkkoja</string>
    <string name="wifi_assistant_title">WLAN Assistant</string>
    <string name="connected_via_wfa">Yhteys muodostettu WLAN-apurin kautta</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Ota WLAN-yhteys käyttöön</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">WLAN-asetukset</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Valitse WLAN-verkko</string>
    <string name="wifi_select_network">Valitse WLAN-verkko</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Älä käytä WLAN-verkkoa, jos sillä on huono Internet-yhteys</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Anna Googlen sijaintipalvelun ja muiden sovellusten etsiä verkkoja, vaikka WLAN-yhteys on pois käytöstä</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Käytä avointa WLANä automaattisest</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Salli WLAN-apurin yhdistää automaattisesti korkealaatuisiksi määritettyihin avoimiin verkkoihin</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Voit mm. parantaa Googlen ja muiden sovellusten sijaintitietojen tarkkuutta antamalla luvan etsiä wifi-verkkoja myös silloin, kun WLAN ei ole käytössä. Jos et halua sallia sitä, valitse Lisäasetukset > Haku aina käytettävissä.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Sovellukset voivat etsiä läheisiä verkkoja vaikka WLAN ei olisi käytössä. Jos et halua sallia sitä, valitse Lisäasetukset > Haku aina käytettävissä.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Pidä WLAN käytössä lepotilassa</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN virransäästön aikana</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">WLAN-optimointi</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Vähennä akun kulutusta, kun WLAN on käytössä</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Rajoita WLANn akun käyttöä</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN-verkot</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Näet käytettävissä olevat verkot ottamalla WLANn käyttöön.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Haetaan WLAN-verkkoja...</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Käyttöoikeutesi eivät riitä WLAN-verkon muuttamiseen.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Asetuksien viimeistelyyn vaaditaan WLAN-yhteys. Asetuksien määrittämisen jälkeen voit käyttää mobiiliverkkoyhteyttä tai WLAN-yhteyttä.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">WLAN Protected Setup</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Paina reitittimen WLAN Protected Setup -painiketta. Siinä voi lukea WPS tai se voi sisältää seuraavan symbolin:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Anna PIN-koodi %1$s WLAN-reitittimeen. Asennus voi kestää kaksi minuuttia.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Yhdistetty WLAN-verkkoon %s</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">WLAN-yhteysvirhe</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"%1$s haluaa parantaa sijainnin tarkkuutta ja suorittaa muita toimintoja ottamalla verkon haun käyttöön, vaikka WLAN-yhteys ei ole käytössä.

Annetaanko tämä lupa kaikille sovelluksille, jotka haluavat hakea verkkoja?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"VAROITUS: Voit joutua maksamaan lisämaksuja tiedonsiirrosta.

Puhelimen asetusten määrittäminen voi vaatia paljon tiedonsiirtoa."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">HUOMAUTUS: jos ohitat WLANn, laitteella ei ole internetyhteyttä ensimmäisiä latauksia tai päivityksiä varten.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Puhelin ei voi muodostaa yhteyttä tähän WLAN-verkkoon.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">WLAN-lisäasetukset</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">WLAN-taajuusalue</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Kannettava WLAN-alue</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">WLAN-hotspot</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Hanki WLAN-verkko mobiiliyhteyden kautta</string>
    <string name="wifi_tether_enabled_subtext">Kannettava WLAN-alue %1$s aktiivinen</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Kannettavan WLAN-alueen virhe</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Määritä WLAN-tukiasema</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">WLAN-hotspotin määritys</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Kann. WLAN-hotspot (AndroidAP WPA2 PSK)</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s kannettava WLAN-hotspot.
Tietoturva: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">WLAN MAC -osoite</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Vaihdetaanko WLAN Assistant?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Paikanna GPS:n ja WLAN- ja mobiiliverkkojen avulla</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Paikanna WLAN- ja mobiiliverkkojen avulla</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Anna Googlen kerätä anonyymejä sijaintitietoja. Anna myös sovelluksien määrittää sijaintisi WLAN- ja mobiiliverkkojen tietojen avulla.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Sijainti määritetty WLAN-yhteyden perusteella</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Käytä WLANn laajennettua lokikirjausta</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Aggressiivinen siirto: WLAN - mobiilidata</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Salli WLAN-verkkovierailuskannaus aina</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Lisää WLANn lokikirjaustasoa, näytä SSID RSSI -kohtaisesti WLAN-valitsimessa.</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Kun asetus on käytössä, WLAN siirtää datayhteyden aggressiivisemmin matkapuhelinverkolle, jos WLAN-signaali on heikko.</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Salli/estä WLAN-verkkovierailuskannaus liittymässä esiintyvän dataliikenteen perusteella.</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN-yhteyden käytössäoloaika</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN-yhteyden käytössäoloaika</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN käynnissä</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Lähetetyt WLAN-paketit</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Vastaanotetut WLAN-paketit</string>
    <string name="battery_action_wifi">WLAN-asetukset</string>
    <string name="battery_desc_wifi">WLAN-yhteyden käyttämä akun virta</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Poista WLAN käytöstä, kun sitä ei käytetä tai kun yhteys ei ole käytettävissä</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Päivitetään WLAN-asetuksia</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Varmuuskopioi sovellusten tietoja, WLAN-salasanoja ja muita asetuksia Googlen palvelimille.</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Lopetetaanko WLAN-salasanojen, kirjanmerkkien, muiden asetuksien ja sovellustietojen varmuuskopiointi ja poistetaanko kaikki kopiot Googlen palvelimilta?</string>
    <string name="wifi_setup_title">WLAN-asetukset</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Yhdistä WLAN-verkkoon %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Yhdistetään WLAN-verkkoon %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Yhdistetty WLAN-verkkoon %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Et voi määrittää EAP WLAN -yhteyttä asennuksen aikana. Voit määrittää yhteyden asennuksen jälkeen asetusten kohdassa Asetukset > Langaton verkko ja verkot.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Jatka asetuksien määrittämistä koskettamalla <b>Seuraava</b>".

Muodosta yhteys eri WLAN-verkkoon koskettamalla "<b>Takaisin</b>.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Näytä WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Piilota WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Aseta WLAN-tiedonsiirtoraja</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Jos rajoitat taustalla tapahtuvaa mobiilitiedonsiirtoa, jotkut sovellukset ja palvelut eivät toimi, jos et ole yhteydessä WLAN-verkkoon.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Jos rajoitat taustalla tapahtuvaa mobiilitiedonsiirtoa, jotkin sovellukset ja palvelut eivät toimi, ellet ole yhteydessä WLAN-verkkoon.



Tämä asetus vaikuttaa kaikkiin tämän puhelimen käyttäjiin."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Valitse WLAN-verkot, joita käytetään mobiiliyhteyden hotspotteina. Sovelluksia voidaan kieltää käyttämästä näitä verkkoja niiden toimiessa taustalla. Sovellukset voivat myös näyttää varoituksen ennen suurien tiedostojen lataamista näiden verkkojen kautta.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Rajoitetut WLAN-verkot</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Ota WLAN käyttöön valitaksesi rajoitettuja verkkoja.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Voit jakaa tämän laitteen muiden kanssa luomalla lisää käyttäjiä. Kullakin käyttäjällä on oma tilansa, jota he voivat muokata esimerkiksi omilla sovelluksilla ja taustakuvilla. Käyttäjät voivat myös muokata laiteasetuksia, kuten WLAN-asetuksia, jotka vaikuttavat laitteen kaikkiin käyttäjiin.

Kun lisäät uuden käyttäjän, hänen on määritettävä oman tilansa asetukset.

Kaikki käyttäjät voivat päivittää sovelluksia muille käyttäjille."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN- ja mobiiliverkko</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Salli WLAN- ja mobiiliverkkoasetuksien muokkaaminen</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Määritä WLAN ja NFC-tunniste</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecomin WLAN yhdistetty</string>
    <string name="cw_network_priority">Priorisoi China Telecomin WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">China Telecomin WLAN-verkot priorisoidaan muiden yhdistettyjen WLAN-verkkojen edelle</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Yhteyttä China Telecomin WLAN-verkkoihin ei voitu muodostaa, sillä tietoliikenne on poistettu käytöstä. Otetaanko tietoliikenne käyttöön nyt?</string>
    <string name="location_based_wifi">Sijaintipohjainen WLAN</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Muodosta yhteys operaattorin WLAN-alueeseen automaattisesti</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Automaatt. WLAN-yhteys</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">WLAN-puhelut</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Vaihda WLAN-varmenne</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">WLAN Direct™ -asetukset</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">WLAN CERT -suojattu</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">WLAN PSK -suojattu</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Voit käyttää laitetta mobiili-WLAN-alueena. Näin muut laitteet (enintään 10) voivat muodostaa yhteyden siihen WLAN-verkon kautta. Yhdistetyt laitteet voivat käyttää Internetiä mobiiliverkkoyhteyden kautta. Mobiili-WLAN-alue käyttää mobiilidataa ja voi aiheuttaa lisäkustannuksia.

Mobiili-WLAN-alue kuluttaa normaalia enemmän akkuvirtaa. Yhdistä laite verkkovirtaan, jotta akku ei kulu loppuun."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Määritä ja hallinnoi siirrettävää WLAN-aluetta</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Siirrettävän WLAN-alueen asetukset</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Määritä WLAN-verkon aset.</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"STAMINA-tila säästää akkuvirtaa säätämällä laiteasetuksia. Voit valita rajoitetusti lepotilassa suoritettavat sovellukset. (Tämä auttaa säästämään akkuvirtaa, koska useimmat sovellukset kuluttavat akkua lepotilassakin.)

Valikoiduissa sovelluksissa käytöstä poistettavat toiminnot:
- WLAN
- Mobiilidata
- Ajastin

Kaikkien sovellusten ilmoitusvalo vilkkuu lepotilassa samanvärisenä samalla tiheydellä.

STAMINA-tilan aktivointi poistetaan, kun ohjaat laitetta."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Mikä on STAMINA-tila?</u>"
STAMINA-tila on Sonyn virransäästötoiminto. Se pidentää akun kestoa, kun näyttö on sammutettu.

"<u>Peruskäyttö</u>"
Voit ottaa STAMINA-tilan käyttöön napauttamalla näytössä olevaa painiketta.
Kun näyttö on sammutettu, WLAN ja mobiilidata poistetaan käytöstä tilapäisesti, ja useimmat sovellukset eivät ole käytössä, jotta akkuvirtaa säästyy.
Kun näyttö on päällä, puhelin toimii normaalisti.

"<u>Kehittynyt käyttö</u>"
Jos haluat pitää joitakin sovelluksia käynnissä, kun STAMINA-tila on käytössä, lisää sovellukset VALMIUSTILASSA AKTIIVISET SOVELLUKSET -luetteloon.
Sovellukset eivät ehkä toimi oikein, jos niitä ei ole lisätty luetteloon.

"<u>Huomautus</u>"
Jos sovellus ei toimi oikein, lisää se VALMIUSTILASSA AKTIIVISET SOVELLUKSET -luetteloon tai poista STAMINA-tila käytöstä."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Lentokonetila poistaa käytöstä kaikki verkkoyhteydet (mukaan lukien tekstiviestit, puhelut, Internet-käyttö, WLAN ja Bluetooth).</string>
    <string name="cw_network_notification">Ota CT:n WLAN-ilmoitus käyt.</string>
    <string name="dialog_message_hint">"STAMINA-tila sisältää seuraavaa:

• Laajennettu valmiustila
Säästää virtaa, kun näyttö on sammutettuna, poistamalla WLAN-verkon ja mobiilidatan tilapäisesti käytöstä. Useimmat sovellukset eivät ole käytössä.
Kun näyttö on päällä, puhelin toimii normaalisti.
Jos haluat pitää joitakin sovelluksia aktiivisina, kun laajennettu valmiustila on käytössä, lisää sovellukset VALMIUSTILASSA AKTIIVISET SOVELLUKSET -luetteloon.

• Laajennettu käyttö
Säästää virtaa, kun laite on käytössä, rajoittamalla laitteiston suorituskykyä.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Jos haluat jakaa nykyisen WLAN-verkon, valitse asetus \"Jaa WLAN-tiedot\".</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Jaa WLAN-tiedot</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Jaa WLAN-tiedot</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Jos WLAN ei ole käytössä, et voi käyttää Internetiä, sähköpostia etkä muita sovelluksia, jotka edellyttävät datayhteyttä. Poistetaanko mobiilidatayhteys käytöstä?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Odotetaan WLAN-yhteyttä</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">WLAN on käytössä. Valitse verkkosi luettelosta.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Verkkosidontaa ei voi käyttää, kun WLAN on käytössä. Verkkosidonta poistetaan käytöstä.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Aseta SIM-kortti paikalleen, jotta voit jakaa puhelimen datayhteyden muiden laitteiden kanssa Mobile WLAN Hotspot -palvelun tai Internet-käyttöön tarkoitetun USB-verkkosidonnan kautta.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">WLAN-yhteyttä ei voi käyttää, kun verkkosidonta on käytössä. WLAN poistetaan käytöstä.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB-jakaminen ja WLAN eivät voi olla käytössä samaan aikaan. Poistetaanko USB-jakaminen käytöstä?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">Ilmoita WLAN-käytettävyydestä sovelluksia avattaessa</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Näytä WLAN-ponnahdusikkunat</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">WLAN-ilmoitus</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Ilmoita, kun käytettävissä on WLAN-verkko</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Käytettävissä olevat WLAN-verkot</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Olet muodostamassa yhteyttä suojaamattomaan (avoimeen) WLAN-verkkoon %1$s. Tietoja ei salata, joten muut voivat nähdä ne. Haluatko silti muodostaa yhteyden?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">WLAN-yhteys katkaistu. Asennus peruutettu.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"WLAN-verkko, johon olet yhteydessä, ei ole yhteydessä Internetiin.

Jos haluat vaihtaa tällaisissa tilanteissa automaattisesti matkapuhelinverkkoon, ota Vältä huonoja WLAN-yhteyksiä -asetus käyttöön WLAN-lisäasetuksissa."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Ei WLAN-Internet-yhteyttä</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Vältä huonoja WLAN-yhteyksiä</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Käytä matkapuhelinverkkoa aina, kun käytetty WLAN-verkko ei ole yhteydessä Internetiin (tiedonsiirto saattaa olla maksullista).</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">WLAN-salasanaa ei hyväksytä. Tarkista salasana ja yritä uudelleen.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Valitse verkko, jos haluat muodostaa WLAN-yhteyden nyt.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Aseta WLAN</string>
</resources>
