<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Modul STAMINA include:

• Regim de aşteptare extins
Se economiseşte energie când ecranul este stins dezactivându-se temporar funcţia WLAN şi datele de telefonie mobilă. Cele mai multe aplicaţii vor fi inactive.
Când ecranul este stins, telefonul va funcţiona normal.
Dacă doriţi ca unele aplicaţii să rămână active în timp ce modul Regim de aşteptare extins este activat, adăugaţi-le la lista Aplicaţii active în regim de aşteptare.

• Utilizare extinsă
Se economiseşte energie când dispozitivul este utilizat restricţionând performanţa hardware."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Dezactivare WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Dezactivează datele de telefonie mobilă şi WLAN atunci când ecranul este dezactivat</string>
    <string name="usm_descr">"Modul Ultra STAMINA va extinde semnificativ durata de funcţionare a bateriei. Acesta poate fi utilizat când nu aveţi posibilitatea să vă încărcaţi dispozitivul un timp îndelungat.

Vor fi disponibile numai câteva funcţii de bază, cum ar fi Telefon şi Mesagerie. Pentru mai multe detalii, atingeţi uşor „Mai multe informaţii”.

Reţineţi că se vor dezactiva conexiunile la Internet prin WLAN şi de date pentru dispozitive mobile."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Orice operaţie WLAN în desfăşurare, precum transfer de conţinut media, actualizare a software-ului telefonului, creare a unei copii de rezervă şi restaurare, va fi întreruptă.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Instalare certificate WLAN</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Conectare automată la reţelele Passpoint disponibile când funcţia WLAN este activată</string>
    <string name="radio_controls_summary">Gestionaţi reţelele WLAN, funcţia Bluetooth, modul Avion, reţelele mobile şi VPN</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Asistent WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Conexiune realizată printr-un asistent WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Activaţi WI-FI</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_category">Setări WLAN</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Selectaţi o reţea WLAN</string>
    <string name="wifi_select_network">Selectați o rețea WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Nu utilizaţi o reţea WLAN, cu excepţia cazului în care aceasta are o conexiune la Internet adecvată</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Permiteţi serviciului de localizare Google şi altor aplicaţii să caute reţele, chiar dacă funcţia WLAN este dezactivată</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Folosiți automat rețelele WLAN deschise</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Permiteți ca un asistent WLAN să conecteze automat dispozitivul la rețele de calitate deschise</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">Pentru a îmbunătăţi precizia localizării, dar şi în alte scopuri, Google şi alte aplicaţii pot căuta reţele din apropiere, chiar dacă funcţia WLAN este dezactivată. Dacă nu doriţi acest lucru, accesaţi Avansat > Căutare mereu disponibilă.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Aplicaţiile pot căuta reţele din apropiere, chiar dacă funcţia WLAN este dezactivată. Dacă nu doriţi acest lucru, accesaţi Avansat > Căutare mereu disponibilă.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Menţine WLAN activ in repaus</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">WLAN pornit în modul inactiv</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Optimizare WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Reduceţi la minimum utilizarea bateriei când reţeaua WLAN este pornită</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Limit. baterie util. de WLAN</string>
    <string name="wifi_access_points">Reţele WLAN</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Pt. a vedea reţelele disponibile, activaţi WLAN.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Se caută reţele WLAN…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Nu aveţi permisiunea să schimbaţi reţeaua WLAN</string>
    <string name="wifi_required_info_text">Pentru a finaliza configurarea, este necesar ca tableta să aibă acces la WLAN. După configurare, puteţi opta să utilizaţi datele mobile sau WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Configurare protejată WLAN</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Apăsaţi butonul Configurare protejată WLAN de pe router. Acesta poate apărea ca „WPS” sau poate conţine acest simbol:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Introduceţi codul PIN %1$s pe routerul WLAN. Finalizarea configurării poate dura până la două minute.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Conectat la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Eroare de conexiune WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"Pentru a îmbunătăţi precizia localizării, precum şi pentru alte scopuri, %1$s doreşte să activeze căutarea reţelelor, chiar şi atunci când funcţia WLAN este dezactivată.

Permiteţi acest lucru tuturor aplicaţiilor care doresc să caute reţele?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"AVERTISMENT: furnizorul de servicii vă poate percepe taxe suplimentare pentru transmiterea de date.

Configurarea telefonului poate presupune o activitate semnificativă în reţea."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">NOTĂ: dacă ignoraţi conexiunea WLAN, telefonul dvs. nu va avea o conexiune la Internet pentru descărcările sau actualizările iniţiale.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Telefonul nu s-a putut conecta la această reţea WLAN.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Setări WLAN avansate</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Banda de frecvenţă WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Utiliz. conex. mobilă pt. a furniza rețea WLAN</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Eroare privind hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Configurare hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Configurare hotspot WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text_summary">Hotspot portabil WLAN AndroidAP WPA2 PSK</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"Hotspot WLAN portabil %1$s.
Securitate: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">Adresă MAC WLAN</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Schimbați asistentul WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Se utilizează GPS-ul, reţelele WLAN şi cele de telefonie mobilă pentru determinarea locaţiei</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Se utilizează reţelele WLAN şi de telefonie mobilă pentru determinarea locaţiei</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Permiteţi trimiterea de date anonime de localizare la Google. Permiteţi aplicaţiei acceptate să utilizeze date din surse ca reţelele WLAN sau mobile pentru a determina locaţia aproximativă.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Locaţie stabilită prin WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">Act. înr. prin WLAN a vol. mari de date</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Înlocuire agresivă reţea WLAN cu reţea de date de telefonie mobilă</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Se permite întotdeauna scanarea traficului WLAN</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">Măriți niv. de înr. prin WLAN, afișați în fcț. de SSID RSSI în Selectorul WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">Când este activată, funcția WLAN va fi mai agresivă la predarea conexiunii de date către mobil când semnalul WLAN este slab</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Permiteți/Nu permiteți scanarea traficului WLAN în funcție de traficul de date din interfață</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN</string>
    <string name="wifi_on_time">WLAN la timp</string>
    <string name="bluetooth_on_time">WLAN la timp</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">Funcţionare WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Pachete WLAN trimise</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Pachete WLAN primite</string>
    <string name="battery_action_wifi">Setări WLAN</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Baterie utilizată de WLAN</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Dezactivaţi reţeaua WLAN atunci când nu o utilizaţi sau când nu este disponibilă</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Se actualizează setarea pentru WLAN</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Creaţi copii de rezervă pentru datele aplicaţiilor, parolele WLAN şi pentru alte setări pe serverele Google</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Opriţi crearea unei copii de rezervă pentru parole WLAN, marcaje, alte setări şi datele aplicaţiilor şi ştergeţi toate copiile de pe serverele Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Configurare WLAN</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Conectare la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Se conectează la reţeaua WLAN %s…</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Conectat la reţeaua WLAN %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Nu puteţi configura o conexiune WLAN EAP în timpul configurării. După instalare, puteţi face acest lucru în Setări > Wireless şi reţele.</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Atingeţi <b>Următorul</b>" pentru a continua configurarea.

Atingeţi "<b>Înapoi</b> pentru a vă conecta la o altă reţea WLAN.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Afişare WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Ascundere WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Setaţi limita de date WLAN</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Dacă limitaţi datele mobile de fundal, unele aplicaţii şi servicii nu vor funcţiona decât dacă sunteţi conectat(ă) la o reţea WLAN.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Dacă limitaţi transferul de date mobile în fundal, unele aplicaţii şi servicii nu vor funcţiona decât dacă v-aţi conectat la o reţea WLAN.



Această setare afectează toţi utilizatorii de pe acest telefon."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Selectaţi reţelele WLAN care sunt hotspoturi mobile. Utilizarea acestor reţele de către aplicaţii poate fi restricţionată când ele se află în fundal. De asemenea, aplicaţiile pot emite o avertizare înainte de a utiliza aceste reţele pentru descărcări mari.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">Reţele WLAN contorizate</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">Pentru a selecta reţele contorizate, activaţi WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Puteţi să permiteţi accesul la acest dispozitiv altor persoane creând utilizatori suplimentari. Fiecare utilizator are propriul spaţiu, pe care îl poate personaliza cu propriile aplicaţii, tapete de fundal etc. De asemenea, utilizatorii pot regla setările dispozitivului, cum ar fi setările pentru WLAN, care-i afectează pe toţi ceilalţi utilizatori.

După ce adăugaţi un utilizator nou, acesta trebuie să-şi configureze spaţiul.

Orice utilizator poate actualiza aplicaţii pentru toţi ceilalţi utilizatori."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN şi telefonie mobilă</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Permiteţi modificarea setărilor pentru WLAN şi telefonie mobilă</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Configurarea etichetei NFC pentru WLAN</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">China Telecom WLAN conectată</string>
    <string name="cw_network_priority">Prioritate China Telecom WLAN</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Reţelele China Telecom WLAN vor avea prioritate faţă de alte reţele WLAN conectate</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Imposibil de conectat la reţelele China Telecom WLAN deoarece traficul de date este dezactivat. Activaţi acum traficul de date?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN în funcţie de locaţie</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Se conectează automat la hotspotul WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Con. aut. la WLAN AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Apelare WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Modificare certificat WLAN</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Setări WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Securizată cu WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Securizată cu WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Puteţi să vă utilizaţi dispozitivul ca hotspot mobil. Acest lucru le permite altor dispozitive (maximum 10) să se conecteze la dispozitivul dvs. printr-o reţea WLAN. Dispozitivele conectate vor avea acces la Internet prin intermediul conexiunii la reţeaua de telefonie mobilă. Hotspotul mobil utilizează date de telefonie mobilă, fapt care poate atrage taxe suplimentare.

Hotspotul mobil consumă excesiv bateria. Conectaţi dispozitivul la o priză electrică pentru a prelungi durata de funcţionare a bateriei."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Configurare şi gestionare hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Setări hotspot WLAN portabil</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Configurare reţea WLAN</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Modul STAMINA economiseşte energia bateriei reglând setările dispozitivului. Puteţi decide ca aplicaţiile să ruleze cu funcţionalitate redusă în timpul modului de repaus. (Acest lucru vă ajută să economisiţi energia bateriei deoarece majoritatea aplicaţiilor epuizează în continuare bateria, chiar şi în timpul modului de repaus.)

Funcţii dezactivate pentru aplicaţiile selectate:
- WLAN
- date de telefonie mobilă
- temporizator

Lumina de notificare pentru toate aplicaţiile este intermitentă, având aceeaşi culoare şi aceeaşi frecvenţă în timpul modului de repaus.

Modul STAMINA este dezactivat în timp ce comandaţi dispozitivul."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Ce este modul STAMINA?</u>"
Modul STAMINA este funcţia Sony pentru regim economic. Aceasta prelungeşte durata de funcţionare a bateriei atunci când ecranul este dezactivat.

"<u>Utilizare generală</u>"
Pentru a activa modul STAMINA, atingeţi uşor butonul de pe ecran.
Atunci când ecranul este dezactivat, datele WLAN şi cele de telefonie mobilă vor fi dezactivate temporar şi cele mai multe aplicaţii vor fi inactive în vederea economisirii energiei bateriei.
Atunci când ecranul este activat, telefonul va funcţiona normal.

"<u>Utilizare avansată</u>"
Dacă doriţi ca unele aplicaţii să rămână active atunci când modul STAMINA este activat, adăugaţi-le la lista APLICAŢII ACTIVE ÎN REGIM DE AŞTEPTARE.
Este posibil ca aplicaţiile să nu funcţioneze corect dacă nu sunt adăugate la listă.

"<u>Notă</u>"
Dacă o aplicaţie nu funcţionează corect, înregistraţi-o în APLICAŢII ACTIVE ÎN REGIM DE AŞTEPTARE sau dezactivaţi modul STAMINA."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Modul pentru avion dezactivează toate conexiunile de reţea, inclusiv apelarea, schimbul de mesaje text, accesul la Internet, WLAN şi Bluetooth.</string>
    <string name="cw_network_notification">Activare notificare CT WLAN</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Modul STAMINA include:

• Regim de aşteptare extins
Economiseşte energia când ecranul este stins dezactivând temporar funcţia WLAN şi datele de telefonie mobilă. Cele mai multe aplicaţii vor fi inactive.
Dacă ecranul este ACTIVAT, telefonul va funcţiona normal.
Dacă doriţi ca unele aplicaţii să rămână active în timp ce modul Regim de aşteptare extins este ACTIVAT, adăugaţi aplicaţiile la lista APLICAŢII ACTIVE ÎN REGIM DE AŞTEPTARE.

• Utilizare prelungită
Economiseşte energia atunci când dispozitivul este utilizat restricţionând performanţele hardware.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">Pentru a partaja reţeaua WLAN curentă, selectaţi opţiunea „Partajare informaţii WLAN” în setări.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Partajare informaţii WLAN</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Partajare informaţii WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Veţi putea utiliza Internetul, e-mailul sau alte aplicaţii care necesită o conexiune de date numai dacă utilizaţi funcţia WLAN. Dezactivaţi conexiunea de date de telefonie mobilă?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Se aşteaptă conexiunea WLAN</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Funcţia WLAN este activată. Selectaţi reţeaua din listă.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Nu se poate utiliza conexiunea prin dispozitiv mobil dacă este activă conexiunea WLAN. Conexiunea prin dispozitiv mobil se va dezactiva.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Inseraţi cartela SIM pentru a partaja conexiunea de date a telefonului cu alte dispozitive care utilizează serviciul Hotspot WLAN mobil sau tetheringul prin USB pentru acces la Internet.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">Nu se poate utiliza conexiunea WLAN dacă este activă conexiunea prin dispozitiv mobil. Conexiunea WLAN se va dezactiva.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">Funcţiile Tethering prin USB şi WLAN nu pot fi active simultan. Dezactivaţi tetheringul prin USB?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">La deschiderea unei aplicaţii, doresc să ştiu dacă este disponibilă reţeaua WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Afişare mesaje popup WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Notificare WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Notifică-mă dacă există reţele WLAN disponibile</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Reţele WLAN disponibile</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Vă conectaţi la o reţeaua WLAN nesecurizată (deschisă) %1$s. Informaţiile trimise nu sunt criptate şi pot fi văzute de alte persoane. Doriţi în continuare să vă conectaţi?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">Reţea WLAN deconectată. Configurare revocată.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"Reţeaua WLAN la care sunteţi conectat nu este conectată la Internet.

Pentru a se comuta automat la reţeaua de telefonie mobilă în această situaţie, activaţi opţiunea Evitare conexiuni WLAN incorecte în Setări WLAN avansate."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Nicio conexiune WLAN la Internet</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Evitare conexiuni WLAN incorecte</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Se utilizează reţeaua de telefonie mobilă ori de câte ori reţeaua WLAN la care sunteţi conectat nu are conexiune la Internet. (Se pot aplica tarife pentru utilizare de date.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Parola WLAN nu a fost acceptată. Verificaţi parola şi încercaţi din nou.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Selectaţi o reţea dacă doriţi să vă conectaţi acum la WLAN.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Configurare WLAN</string>
</resources>
