<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="l_dialog_message_hint">"Режимът STAMINA включва:

• Удължен режим на готовност
Спестява енергия, когато екранът е изключен, като временно забранява WLAN и мобилните данни. Повечето приложения преминават в неактивен режим.
Когато екранът е включен, телефонът функционира нормално.
Ако искате да поддържате някои приложения активни по време на удължения режим на готовност, добавете приложенията към списъка с активни приложения в режим на готовност.

• Удължено използване
Спестява енергия, когато устройството се използва, като ограничава хардуерната производителност."</string>
    <string name="powersaver_feature_wifi">Изключване на WLAN</string>
    <string name="stamina_xssm_summary">Забранява мобилните данни и WLAN връзката при изключен екран</string>
    <string name="usm_descr">"Режимът Ultra STAMINA ще удължи значително живота на батерията. Режимът може да се използва, когато не е възможно зареждане за продължителен период от време.

Ще са налични само някои основни функции, като \"Телефон\" и \"Съобщения\". Натиснете \"Още информация\" за подробности.

Обърнете внимание, че интернет връзката чрез WLAN и мобилните данни ще бъдат забранени."</string>
    <string name="wifi_tethering_warning_txt">Всички операции, извършвани през WLAN, като например прехвърляне на мултимедийно съдържание, актуализиране на софтуер на телефона, архивиране и възстановяване, ще бъдат прекъснати.</string>
    <string name="install_wapi_certs">Инстал. на WLAN сертиф.</string>
    <string name="wifi_security_wapi_psk">WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_security_wapi_cert">WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_hs2_strings_hotspot2_summary_txt">Автоматично свързване с мрежи с Passpoint, когато WLAN връзката е включена</string>
    <string name="radio_controls_summary">Управление на WLAN връзки, Bluetooth, самолетен режим, мобилни и VPN мрежи</string>
    <string name="wifi_assistant_title">Асистент за WLAN</string>
    <string name="connected_via_wfa">Установена е връзка чрез помощника за WLAN</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_title">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_quick_toggle_summary">Включване на WLAN</string>
    <string name="wifi_settings">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_settings_category">Настройки за WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_settings_title">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_setup_wizard_title">Избор на WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_select_network">Избиране на WLAN</string>
    <string name="wifi_poor_network_detection_summary">Не използвай WLAN мрежа, освен ако връзка с интернет през нея не е добра</string>
    <string name="wifi_scan_always_available_summary">Разрешете на услугата на Google за местоположение и другите приложения да сканират за мрежи дори когато WLAN е изключен</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_title">Автом. ползване на отворени WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_automatically_connect_summary">Помощникът за WLAN автоматично да се свързва с отворени мрежи, които определи за надеждни</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_on">За подобряване на точността на местоположението и за други цели Google и останалите приложения може да сканират за мрежи в района дори когато WLAN е изключен. Ако не искате това да се случва, отворете „Разширени“ > „Сканирането винаги да е налице“.</string>
    <string name="wifi_scan_notify_text_location_off">Приложенията може да сканират за мрежи в района дори когато WLAN е изключен. Ако не искате това да се случва, отворете „Разширени“ > „Сканирането винаги да е налице“.</string>
    <string name="wifi_setting_sleep_policy_title">Включ. WLAN връзка в спящ режим</string>
    <string name="wifi_setting_on_during_sleep_title">Включен WLAN при спящ режим</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations">Оптимизиране на WLAN</string>
    <string name="wifi_suspend_optimizations_summary">Минимално използване на батерията при включен WLAN</string>
    <string name="wifi_limit_optimizations_summary">Разход на бат. от WLAN: Лимит</string>
    <string name="wifi_access_points">WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_menu_p2p">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_off">Включете WLAN, за да видите наличните мрежи.</string>
    <string name="wifi_empty_list_wifi_on">Търсене на WLAN мрежи…</string>
    <string name="wifi_empty_list_user_restricted">Нямате разрешение да променяте WLAN мрежата.</string>
    <string name="wifi_required_info_text">За да завърши настройката, таблетът ви се нуждае от достъп до WLAN. След завършване на настройката може да превключвате между мобилни данни и WLAN.</string>
    <string name="wifi_wps_setup_title">Защитена настройка на WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pbc">Натиснете бутона за защитена настройка на WLAN мрежа на маршрутизатора. Той може да е с името „WPS“ или да съдържа този символ:</string>
    <string name="wifi_wps_onstart_pin">Въведете ПИН кода %1$s на маршрутизатора за WLAN мрежа. Завършването на настройката може да отнеме до две минути.</string>
    <string name="wifi_wps_connected">Установена е връзка с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_disabled_wifi_failure">Неуспешна връзка с WLAN</string>
    <string name="wifi_scan_always_turnon_message">"За да подобри точността на местоположението и за други цели, %1$s иска да включи сканирането за мрежи дори когато WLAN е изключен.

Искате ли да разрешите това за всички приложения, които искат да сканират?"</string>
    <string name="wifi_skipped_message">"ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: Това може да доведе до допълнителни такси за данни от доставчика на услуги.

Настройката на телефона може да изисква значителна активност на мрежата."</string>
    <string name="wifi_and_mobile_skipped_message">ЗАБЕЛЕЖКА: Ако пропуснете WLAN, телефонът няма да има връзка с интернет, която да използва за първоначалните изтегляния или актуализации.</string>
    <string name="wifi_connect_failed_message">Телефонът не успя да се свърже с тази WLAN мрежа.</string>
    <string name="wifi_advanced_titlebar">Разширени настройки за WLAN</string>
    <string name="wifi_setting_frequency_band_title">Честотен спектър за WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_p2p_settings_title">WLAN Direct</string>
    <string name="wifi_tether_checkbox_text">Прен. гореща точка за WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text">Точка за достъп до WLAN</string>
    <string name="wifi_hotspot_checkbox_text_summary">Ползване на мобилната връзка като WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_tether_failed_subtext">Грешка на преносимата гореща точка за достъп до WLAN мрежа</string>
    <string name="wifi_tether_configure_ap_text">Конфиг. на WLAN точки за достъп</string>
    <string name="wifi_hotspot_configure_ap_text">Точка за достъп до WLAN: Настр.</string>
    <string name="wifi_tether_configure_subtext">"%1$s на преносима гореща точка за достъп до WLAN.
Защита: %2$s"</string>
    <string name="status_wifi_mac_address">MAC адрес на WLAN връзката</string>
    <string name="network_scorer_change_active_dialog_title">Да се промени ли асистентът за WLAN?</string>
    <string name="location_mode_high_accuracy_description">Използване на GPS, WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението</string>
    <string name="location_mode_battery_saving_description">Използване на WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението</string>
    <string name="location_neighborhood_level">Разреши изпращането на анонимни данни за местоположение до Google както и на определени приложенията да използват данни от източници като WLAN и мобилни мрежи за определяне на местоположението ви.</string>
    <string name="location_neighborhood_level_wifi">Местоположението се определя чрез WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_verbose_logging">„Многословно“ регистр. на WLAN: Актив.</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover">Агресивно преминаване от WLAN към мобилни данни</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic">Сканирането за роуминг на WLAN да е разрешено винаги</string>
    <string name="wifi_verbose_logging_summary">По-подробно регистр. на WLAN – данни за RSSI на SSID в инстр. за избор на WLAN</string>
    <string name="wifi_aggressive_handover_summary">При активиране предаването на връзката за данни от WLAN към мобилната мрежа ще е по-агресивно, когато WLAN сигналът е слаб</string>
    <string name="wifi_allow_scan_with_traffic_summary">Разрешаване/забраняване на сканирането за роуминг на WLAN въз основа на посочения в интерфейса обем на трафика на данни</string>
    <string name="battery_stats_wifi_running_label">WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_on_time">Време за включване на WLAN</string>
    <string name="bluetooth_on_time">Време за включване на WLAN</string>
    <string name="power_wifi">WLAN връзка</string>
    <string name="usage_type_wifi_running">WLAN работи</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">Изпратени пакети за WLAN</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">Получени пакети за WLAN</string>
    <string name="battery_action_wifi">Настройки за WLAN връзка</string>
    <string name="battery_desc_wifi">Батерия, използвана от WLAN връзката</string>
    <string name="battery_sugg_wifi">Изключете WLAN връзката, когато не я използвате или не е налична</string>
    <string name="gadget_toggle_wifi">Актуализиране на настройката за WLAN връзка</string>
    <string name="gadget_wifi">WLAN</string>
    <string name="backup_data_summary">Създаване на резервно копие в сървърите на Google на данните за приложенията, паролите за WLAN връзка и други настройки</string>
    <string name="backup_erase_dialog_message">Искате ли да спрете създаването на резервни копия на вашите пароли за WLAN връзка, показалци и други настройки, както и данните за приложенията ви и да изтриете всички копия от сървърите на Google?</string>
    <string name="wifi_setup_title">Настройка на WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_setup_title_editing_network">Свързване с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_setup_title_connecting_network">Свързване с WLAN мрежата %s...</string>
    <string name="wifi_setup_title_connected_network">Свързано с WLAN мрежата %s</string>
    <string name="wifi_setup_eap_not_supported">Не можете да конфигурирате WLAN връзка с редактиране на точката за достъп (EAP) по време на настройката. След това можете да го направите от \"Настройки\" > \"Безжична връзка и мрежи\".</string>
    <string name="wifi_setup_description_connected">Докоснете <b>Напред</b>", за да продължите с настройката.

Докоснете "<b>Назад</b>, за да се свържете с друга WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_menu_show_wifi">Показване на WLAN</string>
    <string name="data_usage_menu_hide_wifi">Скриване на WLAN</string>
    <string name="data_usage_disable_wifi_limit">Задаване на лимит на WLAN данните</string>
    <string name="data_usage_tab_wifi">WLAN данни</string>
    <string name="data_usage_restrict_background">Ако ограничите мобилните данни на заден план, някои приложения и услуги няма да работят, освен ако не сте свързани с WLAN мрежа.</string>
    <string name="data_usage_restrict_background_multiuser">"Ако ограничите мобилните данни на заден план, някои приложения и услуги няма да работят, освен ако не сте свързани с WLAN мрежа.



Настройката засяга всички потребители на този телефон."</string>
    <string name="data_usage_metered_body">Изберете WLAN мрежите, които са мобилни горещи точки. Приложенията могат да бъдат ограничени от ползването им, когато са на заден план. Възможно е също да предупреждават, преди да използват тези мрежи за изтегляне на големи файлове.</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi">WLAN мрежи с измерено потребление</string>
    <string name="data_usage_metered_wifi_disabled">За да изберете мрежи с измерено потребление, включете WLAN.</string>
    <string name="user_add_user_message_long">"Можете да споделите това устройство с други хора, като създадете допълнителни потребители. Всеки от тях има свое пространство, което може да персонализира със собствени приложения, фон и др. Потребителите могат също да коригират настройки на устройството, които засягат всички – например WLAN.

Когато добавите нов потребител, той трябва да настрои своето пространство.

Всеки потребител може да актуализира приложенията за всички останали потребители."</string>
    <string name="restriction_wifi_config_title">WLAN и мобилни данни</string>
    <string name="restriction_wifi_config_summary">Разрешаване на промяна на настройките за WLAN и мобилни данни</string>
    <string name="keywords_wifi">Връзка с WLAN/WLAN мрежа</string>
    <string name="setup_wifi_nfc_tag">Маркер за КБП за WLAN: Настр.</string>
    <string name="ct_wifi_connected_text">Св. с WLAN на China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority">Приоритет WLAN China Telecom</string>
    <string name="cw_network_priority_summary">Ще бъде даден приоритет на WLAN мрежите на China Telecom пред други WLAN мрежи за свързване</string>
    <string name="data_traffic_disabled_text">Неуспешно свързване с WLAN мрежите на China Telecom поради забранен трафик на данни. Искате ли да разрешите трафика на данни сега?</string>
    <string name="location_based_wifi">WLAN мрежа, базирана на местоп.</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_description_txt">Автоматично свързване с WLAN точката за достъп на АТ&amp;Т</string>
    <string name="operator_auto_connect_hotspot_txt">Авт. св. WLAN на AT&amp;T</string>
    <string name="wifi_calling_mode_title">Обаждания през WLAN</string>
    <string name="wifi_context_menu_change_wapi_certificate">Смяна на WLAN сертификата</string>
    <string name="wifi_p2p_settings">Настройки за WLAN Direct™</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_cert">Защитено с WLAN CERT</string>
    <string name="wifi_security_verbose_wapi_psk">Защитено с WLAN PSK</string>
    <string name="wifi_tether_explanation_dialog_text">"Може да използвате устройството си като мобилна точка за достъп. По този начин други устройства (максимум 10) може да се свързват с него чрез WLAN мрежа. Свързаните устройства ще разполагат с достъп до интернет чрез вашата връзка с мобилна мрежа. Мобилната точка за достъп използва мобилни данни и може да се начислят допълнителни такси.

Мобилната точка за достъп изразходва повече енергия. Свържете устройството с електрическата мрежа, за да удължите живота на батерията."</string>
    <string name="wifi_tether_settings_subtext">Настройване и управление на преносима WLAN точка за достъп</string>
    <string name="wifi_tether_settings_text">Настр. прен. WLAN точка за достъп</string>
    <string name="wifi_wps_category_title">Настройка на WLAN мрежа</string>
    <string name="xssm_guidecontent_what_stamina40jp_txt">"Режим STAMINA спестява енергия на батерията, като регулира настройките на устройството. Можете да изберете приложения, които да се изпълняват с намалена функционалност по време на спящ режим. (Това помага за пестене на енергия на батерията, тъй като повечето приложения продължават да изтощават батерията дори по време на спящ режим.)

Функции, които са забранени за избраните приложения:
- WLAN
- Мобилни данни
- Таймер

Известяващият индикатор мига с един и същ цвят на същата честота за всички приложения по време на спящ режим.

Режим STAMINA е деактивиран, докато вие управлявате устройството."</string>
    <string name="dialog_message_no_extended_usage_hint"><u>Какво представлява режимът STAMINA?</u>"
Режимът STAMINA представлява функция на Sony за икономичен режим. Тя удължава дълготрайността на батерията, когато екранът е изключен.

"<u>Основна употреба</u>"
За да включите режима STAMINA, натиснете бутона на екрана.
Когато екранът е изключен, WLAN свързаността и мобилните данни ще бъдат временно забранени и повечето ви приложения ще са неактивни с цел пестене на батерия.
Когато екранът е включен, телефонът ви ще работи нормално.

"<u>Разширена употреба</u>"
Ако желаете някои приложения да останат активни, докато STAMINA е включен, ги добавете в списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ ГОТОВНОСТ\".
Приложенията може да не работят правилно, ако не са добавени към списъка.

"<u>Забележка</u>"
Ако някое приложение не работи правилно, добавете го в списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ ГОТОВНОСТ\" или изключете режима STAMINA."</string>
    <string name="airplane_mode_info">Самолетният режим изключва всички мрежови връзки, включително обажданията, текстовите съобщения, достъпа до интернет, WLAN и Bluetooth.</string>
    <string name="cw_network_notification">Акт. на известия за CT WLAN</string>
    <string name="dialog_message_hint">"Режимът STAMINA включва:

• Удължен режим на готовност
Спестява енергия, когато екранът е изключен, като временно забранява WLAN връзката и мобилните данни. Повечето приложения няма да са активни.
Когато екранът е ВКЛЮЧЕН, телефонът ще функционира нормално.
Ако искате някои от приложенията да останат активни, докато удълженият режим на готовност е ВКЛЮЧЕН, добавете приложенията към списъка \"ПРИЛОЖЕНИЯ, АКТИВНИ В РЕЖИМ НА ГОТОВНОСТ\".

• Удължено използване
Спестява енергия, когато устройството се използва, като ограничава хардуерната производителност.
"</string>
    <string name="nfc_wifi_share_check_dialog_des_txt">За да споделите текущата си WLAN мрежа, изберете опцията \"Споделяне на информация за WLAN\" в настройките.</string>
    <string name="nfc_wifi_share_checkbox">Споделяне на инфо за WLAN</string>
    <string name="nfc_wifi_share_title_txt">Спод. на информация за WLAN</string>
    <string name="powersaver_feature_data_message">Освен ако не използвате WLAN, вече няма да може да използвате интернет, имейл или други приложения, изискващи връзка за данни. Изключване на връзката за мобилни данни?</string>
    <string name="somc_backup_failed_no_wifi_summary">Изчакване за WLAN връзка</string>
    <string name="somc_wifi_turned_on_info">Функцията WLAN е включена. Изберете мрежа от списъка.</string>
    <string name="tethering_disabled_while_wifi_dialog_text_vzw">Споделянето не може да се използва, докато функцията за WLAN е включена. Споделянето ще бъде забранено.</string>
    <string name="tethering_no_sim_warning_txt">Поставете SIM карта, за да споделите връзката за данни на телефона си с други устройства чрез мобилен WLAN Hotspot или чрез USB споделяне на интернет връзка за интернет достъп.</string>
    <string name="wifi_disabled_while_tethering_dialog_text_vzw">WLAN не може да се използва, докато споделянето е включено. Функцията за WLAN ще бъде забранена.</string>
    <string name="wifi_enabled_while_usb_tethering_dialog_text_vzw">USB споделянето и WLAN не могат да са включени едновременно. Изключване на USB споделянето?</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_summary">При отварянето на приложения ми съобщавай за налична WLAN връзка</string>
    <string name="wifi_offload_checkbox_title">Изскачащи съобщ. за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks">Известия за WLAN</string>
    <string name="wifi_offload_notify_available_networks_summary">Известявай ме за налични WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_offload_option_title">Налични WLAN мрежи</string>
    <string name="wifi_open_network_warning_text_vzw">Свързвате се с незащитената (отворена) WLAN мрежа %1$s. Изпратената информация не е шифрована и може да се вижда от другите потребители. Все още ли искате да се свържете?</string>
    <string name="wps_strings_wifi_disconnected_txt">Връзката с WLAN е прекъсната. Настройката е отменена.</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_text">"WLAN мрежата, която използвате, не е свързана с интернет.

За да превключите автоматично към мобилна мрежа, когато това се случи, включете „Избягване на лоши WLAN връзки“ в „Разширени настройки на WLAN“."</string>
    <string name="vzw_avoid_bad_connections_title">Няма WLAN връзка</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections">Избягване на лоши WLAN връзки</string>
    <string name="vzw_wifi_avoid_bad_connections_summary">Използвайте мобилната мрежа, когато WLAN мрежата, с която сте свързани, не разполага с интернет връзка. (Възможно е да се начислят такси за използване на данни.)</string>
    <string name="vzw_wifi_password_error_dialog_txt">Паролата за WLAN не е приета. Проверете паролата и опитайте отново.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_desc">Изберете мрежа, ако искате да се свържете към WLAN сега.</string>
    <string name="vzw_wifi_setup_wizard_title">Настройка на WLAN</string>
</resources>
